<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>life on Bymunije</title>
    <link>/categories/life/</link>
    <description>Recent content in life on Bymunije</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sun, 17 Feb 2019 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="/categories/life/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>离开是为了更好的回来</title>
      <link>/blog/%E7%A6%BB%E5%BC%80%E6%98%AF%E4%B8%BA%E4%BA%86%E6%9B%B4%E5%A5%BD%E7%9A%84%E5%9B%9E%E6%9D%A5/</link>
      <pubDate>Sun, 17 Feb 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/blog/%E7%A6%BB%E5%BC%80%E6%98%AF%E4%B8%BA%E4%BA%86%E6%9B%B4%E5%A5%BD%E7%9A%84%E5%9B%9E%E6%9D%A5/</guid>
      <description>这个题目是在收拾东西的时候突然想到的 一直不知道离开是为了什么 只是到了那个时间点 不得不离开 有次偶尔看到一个小视频 然后意识到 离开是为了更好的回来啊
大家都不约而同的到的特别的早 所以最后几天待的总是心很慌 但还是很想和阿爸阿妈多待会 阿爸也因为天太冷一直在家下棋 我躺在我的床上 阿爸在客厅沙发 阿妈在睡觉 死瘪子在玩游戏 我们做着各自的事 可我现在觉得都好幸福啊 因为在一起觉得发生什么都不害怕 其实假期过得很满足了 陪阿爸打了羽毛球 给阿妈留下很多她想要的东西 见到了想见的人 和死瘪子也相处的挺好 觉得比我以前做的好 以前我对他太刻薄了 和他一起看了电影 也一起玩了游戏 真的很满足了
某天刷微博看到说你觉得没有年味了 是因为你不是最快乐的人了 觉得一针见血 长大以后很多事情都让你失去了小孩子一样的触感 也就很难感受到快乐了 这一年像是被时间推着走的 突然意识到的时候就已经过年了 希望以后可以是我带着时间往前走
以前不觉得坐二十多个小时的火车难受 可能是因为一个人 然后大家都三四个小时 所以会有这种感觉 但想想无座的人 又会觉得自己越来越矫气 昨晚睡得还可以 虽然不知道是不是因为过期的酸奶拉肚子 但比起回家一晚上睡不着 睡会醒来会还算很可以了 也有打呼噜的 但声音不是很大 听着歌也就盖过去了 突然想起昨晚的梦 梦到有人追求我 也太想要蓝朋友了吧 嫌弃一脸真是 都做这样直接的梦 说起来还是第一次呢 没和旁边的人怎么搭话 一直在看视频 人间世真的是看哭啊 第二集是讲孕妇 血淋淋的看上去很害怕 可我还是觉得要有孩子 虽然怕的要命 所以特别感谢阿妈 特别感谢可以健健康康长这么大 阿妈还是打电话问我这个怎么没拿 那个怎么没拿 和家人说再见以后就又要一个人闯了
回家前立的flag早就倒的乱七八遭 可觉得还是在努力认真生活的 回去以后少看剧 看也看些有营养的 然后早睡早起规律作息 好好工作 认真学些东西 后半年也要开始找工作了呢 蓝朋友什么的不要太心急 但也不要不当回事啊</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>没有年味的本命年</title>
      <link>/blog/%E6%B2%A1%E6%9C%89%E5%B9%B4%E5%91%B3%E7%9A%84%E6%9C%AC%E5%91%BD%E5%B9%B4/</link>
      <pubDate>Sat, 26 Jan 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/blog/%E6%B2%A1%E6%9C%89%E5%B9%B4%E5%91%B3%E7%9A%84%E6%9C%AC%E5%91%BD%E5%B9%B4/</guid>
      <description>很奇怪这次回家没有很期待 甚至有点不想回 可能是放的时间太短了 然后回家还是要被老板催活 火车上睡不好也很让人崩溃 还有就是一大堆的人情往来 觉得麻烦极了 不过也许会像猴哥说的那样 回去就好了
火车上过夜的晚上大概是我一年里面睡得最早的时候 10点不到就躺着了 不过听着歌也没法睡着 旁边的人真是 呼噜声简直了 真是怕他会喘不过来气 好像2点多 还是迷迷糊糊睡着了一小会 现在头疼的要爆炸了
还有二十分钟就下车了 小伙伴也都下车了 一个个在微信上报告 外面太阳特别好 躺着听歌的时候想一定要好好珍惜这二十几天 好好对家人 不要那么冷漠 然后珍惜可以好好睡觉的日子 早早睡觉 见一见好久不见的朋友 做一些有意义的事 好好生活
好的 希望不要在走的时候啪啪打脸
提前祝你本命年快乐
刚刚发现都没有怎么想起你哎~
2019.1.26 14:35</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>猝不及防的开题和组会</title>
      <link>/blog/%E7%8C%9D%E4%B8%8D%E5%8F%8A%E9%98%B2%E7%9A%84%E5%BC%80%E9%A2%98%E5%92%8C%E7%BB%84%E4%BC%9A/</link>
      <pubDate>Sun, 02 Dec 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/blog/%E7%8C%9D%E4%B8%8D%E5%8F%8A%E9%98%B2%E7%9A%84%E5%BC%80%E9%A2%98%E5%92%8C%E7%BB%84%E4%BC%9A/</guid>
      <description>真的不能再拖了 都2018的最后一个月了
国庆等学校发钱没等到 却等到了开题 去年都是12月初 今年提前到了10月 就觉得都不让人好好过完国庆 虽然这样想 国庆过得还是很放肆 比去年幸福了很多 去年国庆和中秋撞在了一起 就记得自己晚上跑出去给自己买月饼 跑了好几个店才买到 今年是和葫芦娃们去看了张艺谋的《影》 觉得邓超和孙俪真的好幸福啊 也希望他们一直幸福 也一起煮了饺子 还聊了好久虽然是一些八卦 也梦到了你 第一次去了宜家 真的好居家啊 以后我们也买好不好 哈哈说来好笑 感觉是去吃宜家便宜又好吃的冰淇淋去了 还去了简单生活音乐节 虽然都是不怎么认识的乐队 还是蹦的好high 以后赚到钱了一定要去听喜欢的现场 一定是high到爆裂 只是有点可惜没有陪姐姐出去浪 真的是刮了挺大的风啊 特别幸福的结束了国庆 然后就要很辛苦了
其实觉得开题没有那么紧张 我比较占便宜的是我可以用到本科的毕设 中间有被师姐的认真搞得有点紧张 但也顺利结束了 大姨妈也很给力没折腾我 觉得这几年大姨妈特别懂事 基本上都完美的避开了重要的时刻 表扬一下 中间有个小插曲一定要提一下 师兄11月9号晚上刚在群里通知完开题的事 紧接着就说老板问后天开题可以么 我当时洗完澡出来看到想 大家肯定都和我一样 开题报告和ppt都没做 肯定会拒绝的吧 结果虽然都觉得很赶 但竟然都接受了这个现实 我当时简直要崩溃 也太赶了吧 最后厚着脸皮跟老板说 然后打了字又删掉 这样好几次 说的是“我们觉得有点赶” “我们”其实很心虚 但幸好说了 最后改到了22号 不然我肯定把自己逼疯 当时想的是争取一下 不行就只能硬着头皮上了 所以还是要多争取一下
本来想先歇几天 然后抓紧工作下下次报组会 结果老板突然让我报paper 就一下打乱了我的安排 又不想下下次又报工作所以就很纠结 然后周五整理开题的要上交的材料的时候突然发现老师签字的地方出了问题 突然一下子就不行了 难过的要死 像是压死骆驼的最后一根稻草 所以也没和猴哥她们一起出去吃饭 其实现在想想真的没什么 可能就是之前的都堆压在一起 到了某个极限吧 哭出来发泄以后好很多的 然后周一拜托小伙伴顺了解决了 觉得组会前的时间工作效率特别高 时间压榨以后真的是可以做好多的事啊 真的想把提出组会制度的第一个人打一顿 每报一次组会就跟考个试一样 压榨的自己不像样子 不过真的都会过去的 就算是特别难过也会过去的</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Moments We Shared</title>
      <link>/blog/moments-we-shared/</link>
      <pubDate>Sun, 18 Nov 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/blog/moments-we-shared/</guid>
      <description>特别开心可以在图书馆借到张嘉佳的《云边有个小卖部》 因为已经被别人借走了 所以是预约以后拿到的 其实不是很懂为什么要用这个英文 他说这是一本写给离开我们的人 写给陪伴我们的人 写给每个人心中的山和海 所以刘十三才告别了王莺莺 也告别了程霜 以前读过他其他的书 感觉他的一种特色就是总可以用很轻松而且带着点搞笑的语气讲一件明明很悲伤的事情 觉得也许他是想说好好珍惜爱你的人吧 书中有很多描写景色和好吃的句子 觉得写的特别美 封面上写着“有朵盛开的云 缓缓划过山顶 随风飘向天边 / 我们慢慢明白 有些告别 就是最后一面”告别和天边的云一样 一直都在我们的生活中 或许我们常说的再见 是再也不见
看书的时候哭了好几次 最后觉得外婆要走了 就不敢往下读了 生怕程霜也走 孤零零的留下刘十三一个人 真的就剩下他一个人了 可程霜还是走了 都没有好好的告诉刘十三她的爱 其实我很气刘十三 程霜那么好的姑娘 曾把你的后背用悲伤烫出一个洞的菇凉 你怎么就不能好好珍惜呢 她怕耽误你 你怎么就不主动一点呢 觉得他们有着彼此不说却特别温暖的爱 最后刘十三踩着过膝的大雪给王莺莺挂灯笼 张嘉佳写着“山顶穿破云层 两个人仿佛站在一座孤岛上 海浪涌动 雾气弥漫 岛上铺满白雪 一棵树上挂着熄灭的灯笼 云海之间孤立无援”白雪红灯 寂寥两人 还好有程霜陪着刘十三 可程霜也要走啊 她说刘十三又懒又傻 脾气怪 说话难听 心肠软 腿短 没魄力也就作文写的好点 可她就是喜欢刘十三 是啊 世间那么多特别好的人 可我就是喜欢你啊 在我这里 你的不好统统都是最好的啊 我想着刘十三举着手掌对着桃花树 说“我会好好地吃饭 睡觉 活下去 活的越来越好 好到不得了”他的心里其实是特别特别的难过吧 可这是程霜的愿望啊 因为她说“希望和悲伤 都是一缕光”她爱刘十三 她用她生命的光努力的照亮着刘十三 刘十三全都知道的</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>生日遇上组会</title>
      <link>/blog/%E7%94%9F%E6%97%A5%E9%81%87%E4%B8%8A%E7%BB%84%E4%BC%9A/</link>
      <pubDate>Wed, 12 Sep 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/blog/%E7%94%9F%E6%97%A5%E9%81%87%E4%B8%8A%E7%BB%84%E4%BC%9A/</guid>
      <description>时间是不是在偷偷跑啊 大B你就23了 时间总是在这种倏忽回首时过得最快 因为要组会汇报 所以自己给自己的压力太大了 总是丧的很 快要爆炸的那种丧 但生日还是过得很幸福 刚好赶上教师节 又和HJ生日差一天 所以和小伙伴们选了差的那一天晚上一起去吃了饭 没想到联广竟然有那种地方 每天都走过 都一年了才注意到 晚上又在群里收到大家的祝福 觉得好幸福啊 可以认识大家应该是我上辈子拯救了世界的感觉 阿爸阿妈还有死瘪子也发了好大的红包啊 被死瘪子说等我有钱了给你大包给弄哭了 怂死了 这种时候就觉得有他真好 哈哈哈 谢谢小可爱和大可爱对我的爱
其实组会也还好了 就是看paper真是一件很痛苦的事情啊 佩服写的人 我要反思 没有及时和老板交流 其实老师人真的很好了 很照顾女生面子了 其实我特别不好意思 所以要更努力啊 实验室又来了很多厉害的人 博士后真的是不一样 也就是羡慕羡慕 心得就是不管多难过或是多开心时间都是公平的 都会过去的 真的都会过去的
然后就是要开心生活 这几天关注抑郁症 甚至觉得自己都要抑郁了 其实蛮可怕的 我不要那样 我知道 肯定不会每时每刻都开心 可还是要多调整自己 毕竟难过是一天 开心也是一天 说好的要做一个开心girl呢
最后就是早日找到蓝朋友啊 你都23了啊菇凉
嗯 晚安</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>被时间推着跑</title>
      <link>/blog/%E8%A2%AB%E6%97%B6%E9%97%B4%E6%8E%A8%E7%9D%80%E8%B7%91/</link>
      <pubDate>Mon, 03 Sep 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/blog/%E8%A2%AB%E6%97%B6%E9%97%B4%E6%8E%A8%E7%9D%80%E8%B7%91/</guid>
      <description>阿爸阿妈在我要走的几天都忙的要死 来的时候没人接 走的时候没人送 其实也不全是 阿妈觉得过意不去 特意从会议偷跑出来赶着送我 等到61路的时候阿爸正好打电话过来 隔着车门冲手机喊爸 我走了 其实这样挺好的 之前阿爸阿妈送我到火车站 隔着候车厅的玻璃 望着窗外的他们总是想哭 这样挺好的 不会突然的难过 然后走的时候和养我小时候的阿妈一起吃了肉丸火锅 虽然因为没有食欲吃的不多 还有老板的“亲切”问候 真的很满足了 回家把想做的都做了 想吃的都吃了 又装了一大行李箱回来
火车上好多都是学生 所以很开心没有遇到打呼噜的 晚上睡得挺舒服的 中间一点多快两点的时候醒来了一次 然后又睡着了 就到天亮了 不过可能因为火车一直在摇 所以手环也没有记录到睡眠 反正我觉得睡得挺好的 还梦到二胖和叶子 估计是因为胖胖喊我去找她 虽然陇西人很多 但都没人说话 以为就一个人安安静静的到上海了 没想到晚饭的时候因为列车员姐姐搭话 和陇西的两个老乡聊起来 还有个武山的 列车员姐姐看着好年轻 一点都不像生了两个宝宝的 说她38的时候真的吓我一跳 我本来还想喊她姐姐 怕喊老了 她和一车厢的小孩子都特别好 觉得车厢里大家都好有爱 互相帮忙 互相谦让 照顾对方 真好 两老乡男生到无锡就下车了 看着别人走也算离别吧 这样萍水相逢 没有任何联系方式 说了再见却应该是再也不见了吧 很珍惜这种缘分呢 下火车和到上海的渭源老乡留了微信 说她在青浦干财务 喊我过去找她吃浆水面 可我觉得可能没有缘分再见了呢
回家半个月 说长不长 说短不短 第一周忙着见朋友 见亲人 过的很充实 第二周就整天宅在床上 因为陇西的天气实在是太舒服了 在外面待久了 觉得还是家好 外面再好在心里也比不过家好 美中不足的就是每天都怕老板找 活也没干 提心吊胆 就不算最爽了 回去就一大堆的事 要拼命干活了 把之前欠的补回来 估计要累死 不过不要后悔 放假嘛 还是好好享受 回去好好忙</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>