<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>life on Bymunije</title>
    <link>/categories/life/</link>
    <description>Recent content in life on Bymunije</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sun, 17 Feb 2019 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="/categories/life/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>离开是为了更好的回来</title>
      <link>/blog/%E7%A6%BB%E5%BC%80%E6%98%AF%E4%B8%BA%E4%BA%86%E6%9B%B4%E5%A5%BD%E7%9A%84%E5%9B%9E%E6%9D%A5/</link>
      <pubDate>Sun, 17 Feb 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/blog/%E7%A6%BB%E5%BC%80%E6%98%AF%E4%B8%BA%E4%BA%86%E6%9B%B4%E5%A5%BD%E7%9A%84%E5%9B%9E%E6%9D%A5/</guid>
      <description>这个题目是在收拾东西的时候突然想到的 一直不知道离开是为了什么 只是到了那个时间点 不得不离开 有次偶尔看到一个小视频 然后意识到 离开是为了更好的回来啊
大家都不约而同的到的特别的早 所以最后几天待的总是心很慌 但还是很想和阿爸阿妈多待会 阿爸也因为天太冷一直在家下棋 我躺在我的床上 阿爸在客厅沙发 阿妈在睡觉 死瘪子在玩游戏 我们做着各自的事 可我现在觉得都好幸福啊 因为在一起觉得发生什么都不害怕 其实假期过得很满足了 陪阿爸打了羽毛球 给阿妈留下很多她想要的东西 见到了想见的人 和死瘪子也相处的挺好 觉得比我以前做的好 以前我对他太刻薄了 和他一起看了电影 也一起玩了游戏 真的很满足了
某天刷微博看到说你觉得没有年味了 是因为你不是最快乐的人了 觉得一针见血 长大以后很多事情都让你失去了小孩子一样的触感 也就很难感受到快乐了 这一年像是被时间推着走的 突然意识到的时候就已经过年了 希望以后可以是我带着时间往前走
以前不觉得坐二十多个小时的火车难受 可能是因为一个人 然后大家都三四个小时 所以会有这种感觉 但想想无座的人 又会觉得自己越来越矫气 昨晚睡得还可以 虽然不知道是不是因为过期的酸奶拉肚子 但比起回家一晚上睡不着 睡会醒来会还算很可以了 也有打呼噜的 但声音不是很大 听着歌也就盖过去了 突然想起昨晚的梦 梦到有人追求我 也太想要蓝朋友了吧 嫌弃一脸真是 都做这样直接的梦 说起来还是第一次呢 没和旁边的人怎么搭话 一直在看视频 人间世真的是看哭啊 第二集是讲孕妇 血淋淋的看上去很害怕 可我还是觉得要有孩子 虽然怕的要命 所以特别感谢阿妈 特别感谢可以健健康康长这么大 阿妈还是打电话问我这个怎么没拿 那个怎么没拿 和家人说再见以后就又要一个人闯了
回家前立的flag早就倒的乱七八遭 可觉得还是在努力认真生活的 回去以后少看剧 看也看些有营养的 然后早睡早起规律作息 好好工作 认真学些东西 后半年也要开始找工作了呢 蓝朋友什么的不要太心急 但也不要不当回事啊</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>没有年味的本命年</title>
      <link>/post/%E6%B2%A1%E6%9C%89%E5%B9%B4%E5%91%B3%E7%9A%84%E6%9C%AC%E5%91%BD%E5%B9%B4/</link>
      <pubDate>Sat, 26 Jan 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/%E6%B2%A1%E6%9C%89%E5%B9%B4%E5%91%B3%E7%9A%84%E6%9C%AC%E5%91%BD%E5%B9%B4/</guid>
      <description>很奇怪这次回家没有很期待 甚至有点不想回 可能是放的时间太短了 然后回家还是要被老板催活 火车上睡不好也很让人崩溃 还有就是一大堆的人情往来 觉得麻烦极了 不过也许会像猴哥说的那样 回去就好了
火车上过夜的晚上大概是我一年里面睡得最早的时候 10点不到就躺着了 不过听着歌也没法睡着 旁边的人真是 呼噜声简直了 真是怕他会喘不过来气 好像2点多 还是迷迷糊糊睡着了一小会 现在头疼的要爆炸了
还有二十分钟就下车了 小伙伴也都下车了 一个个在微信上报告 外面太阳特别好 躺着听歌的时候想一定要好好珍惜这二十几天 好好对家人 不要那么冷漠 然后珍惜可以好好睡觉的日子 早早睡觉 见一见好久不见的朋友 做一些有意义的事 好好生活
好的 希望不要在走的时候啪啪打脸
提前祝你本命年快乐
刚刚发现都没有怎么想起你哎~
2019.1.26 14:35</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>猝不及防的开题和组会</title>
      <link>/blog/%E7%8C%9D%E4%B8%8D%E5%8F%8A%E9%98%B2%E7%9A%84%E5%BC%80%E9%A2%98%E5%92%8C%E7%BB%84%E4%BC%9A/</link>
      <pubDate>Sun, 02 Dec 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/blog/%E7%8C%9D%E4%B8%8D%E5%8F%8A%E9%98%B2%E7%9A%84%E5%BC%80%E9%A2%98%E5%92%8C%E7%BB%84%E4%BC%9A/</guid>
      <description>真的不能再拖了 都2018的最后一个月了
国庆等学校发钱没等到 却等到了开题 去年都是12月初 今年提前到了10月 就觉得都不让人好好过完国庆 虽然这样想 国庆过得还是很放肆 比去年幸福了很多 去年国庆和中秋撞在了一起 就记得自己晚上跑出去给自己买月饼 跑了好几个店才买到 今年是和葫芦娃们去看了张艺谋的《影》 觉得邓超和孙俪真的好幸福啊 也希望他们一直幸福 也一起煮了饺子 还聊了好久虽然是一些八卦 也梦到了你 第一次去了宜家 真的好居家啊 以后我们也买好不好 哈哈说来好笑 感觉是去吃宜家便宜又好吃的冰淇淋去了 还去了简单生活音乐节 虽然都是不怎么认识的乐队 还是蹦的好high 以后赚到钱了一定要去听喜欢的现场 一定是high到爆裂 只是有点可惜没有陪姐姐出去浪 真的是刮了挺大的风啊 特别幸福的结束了国庆 然后就要很辛苦了
其实觉得开题没有那么紧张 我比较占便宜的是我可以用到本科的毕设 中间有被师姐的认真搞得有点紧张 但也顺利结束了 大姨妈也很给力没折腾我 觉得这几年大姨妈特别懂事 基本上都完美的避开了重要的时刻 表扬一下 中间有个小插曲一定要提一下 师兄11月9号晚上刚在群里通知完开题的事 紧接着就说老板问后天开题可以么 我当时洗完澡出来看到想 大家肯定都和我一样 开题报告和ppt都没做 肯定会拒绝的吧 结果虽然都觉得很赶 但竟然都接受了这个现实 我当时简直要崩溃 也太赶了吧 最后厚着脸皮跟老板说 然后打了字又删掉 这样好几次 说的是“我们觉得有点赶” “我们”其实很心虚 但幸好说了 最后改到了22号 不然我肯定把自己逼疯 当时想的是争取一下 不行就只能硬着头皮上了 所以还是要多争取一下
本来想先歇几天 然后抓紧工作下下次报组会 结果老板突然让我报paper 就一下打乱了我的安排 又不想下下次又报工作所以就很纠结 然后周五整理开题的要上交的材料的时候突然发现老师签字的地方出了问题 突然一下子就不行了 难过的要死 像是压死骆驼的最后一根稻草 所以也没和猴哥她们一起出去吃饭 其实现在想想真的没什么 可能就是之前的都堆压在一起 到了某个极限吧 哭出来发泄以后好很多的 然后周一拜托小伙伴顺了解决了 觉得组会前的时间工作效率特别高 时间压榨以后真的是可以做好多的事啊 真的想把提出组会制度的第一个人打一顿 每报一次组会就跟考个试一样 压榨的自己不像样子 不过真的都会过去的 就算是特别难过也会过去的</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Moments We Shared</title>
      <link>/blog/moments-we-shared/</link>
      <pubDate>Sun, 18 Nov 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/blog/moments-we-shared/</guid>
      <description>特别开心可以在图书馆借到张嘉佳的《云边有个小卖部》 因为已经被别人借走了 所以是预约以后拿到的 其实不是很懂为什么要用这个英文 他说这是一本写给离开我们的人 写给陪伴我们的人 写给每个人心中的山和海 所以刘十三才告别了王莺莺 也告别了程霜 以前读过他其他的书 感觉他的一种特色就是总可以用很轻松而且带着点搞笑的语气讲一件明明很悲伤的事情 觉得也许他是想说好好珍惜爱你的人吧 书中有很多描写景色和好吃的句子 觉得写的特别美 封面上写着“有朵盛开的云 缓缓划过山顶 随风飘向天边 / 我们慢慢明白 有些告别 就是最后一面”告别和天边的云一样 一直都在我们的生活中 或许我们常说的再见 是再也不见
看书的时候哭了好几次 最后觉得外婆要走了 就不敢往下读了 生怕程霜也走 孤零零的留下刘十三一个人 真的就剩下他一个人了 可程霜还是走了 都没有好好的告诉刘十三她的爱 其实我很气刘十三 程霜那么好的姑娘 曾把你的后背用悲伤烫出一个洞的菇凉 你怎么就不能好好珍惜呢 她怕耽误你 你怎么就不主动一点呢 觉得他们有着彼此不说却特别温暖的爱 最后刘十三踩着过膝的大雪给王莺莺挂灯笼 张嘉佳写着“山顶穿破云层 两个人仿佛站在一座孤岛上 海浪涌动 雾气弥漫 岛上铺满白雪 一棵树上挂着熄灭的灯笼 云海之间孤立无援”白雪红灯 寂寥两人 还好有程霜陪着刘十三 可程霜也要走啊 她说刘十三又懒又傻 脾气怪 说话难听 心肠软 腿短 没魄力也就作文写的好点 可她就是喜欢刘十三 是啊 世间那么多特别好的人 可我就是喜欢你啊 在我这里 你的不好统统都是最好的啊 我想着刘十三举着手掌对着桃花树 说“我会好好地吃饭 睡觉 活下去 活的越来越好 好到不得了”他的心里其实是特别特别的难过吧 可这是程霜的愿望啊 因为她说“希望和悲伤 都是一缕光”她爱刘十三 她用她生命的光努力的照亮着刘十三 刘十三全都知道的</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>生日遇上组会</title>
      <link>/blog/%E7%94%9F%E6%97%A5%E9%81%87%E4%B8%8A%E7%BB%84%E4%BC%9A/</link>
      <pubDate>Wed, 12 Sep 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/blog/%E7%94%9F%E6%97%A5%E9%81%87%E4%B8%8A%E7%BB%84%E4%BC%9A/</guid>
      <description>时间是不是在偷偷跑啊 大B你就23了 时间总是在这种倏忽回首时过得最快 因为要组会汇报 所以自己给自己的压力太大了 总是丧的很 快要爆炸的那种丧 但生日还是过得很幸福 刚好赶上教师节 又和HJ生日差一天 所以和小伙伴们选了差的那一天晚上一起去吃了饭 没想到联广竟然有那种地方 每天都走过 都一年了才注意到 晚上又在群里收到大家的祝福 觉得好幸福啊 可以认识大家应该是我上辈子拯救了世界的感觉 阿爸阿妈还有死瘪子也发了好大的红包啊 被死瘪子说等我有钱了给你大包给弄哭了 怂死了 这种时候就觉得有他真好 哈哈哈 谢谢小可爱和大可爱对我的爱
其实组会也还好了 就是看paper真是一件很痛苦的事情啊 佩服写的人 我要反思 没有及时和老板交流 其实老师人真的很好了 很照顾女生面子了 其实我特别不好意思 所以要更努力啊 实验室又来了很多厉害的人 博士后真的是不一样 也就是羡慕羡慕 心得就是不管多难过或是多开心时间都是公平的 都会过去的 真的都会过去的
然后就是要开心生活 这几天关注抑郁症 甚至觉得自己都要抑郁了 其实蛮可怕的 我不要那样 我知道 肯定不会每时每刻都开心 可还是要多调整自己 毕竟难过是一天 开心也是一天 说好的要做一个开心girl呢
最后就是早日找到蓝朋友啊 你都23了啊菇凉
嗯 晚安</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>被时间推着跑</title>
      <link>/blog/%E8%A2%AB%E6%97%B6%E9%97%B4%E6%8E%A8%E7%9D%80%E8%B7%91/</link>
      <pubDate>Mon, 03 Sep 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/blog/%E8%A2%AB%E6%97%B6%E9%97%B4%E6%8E%A8%E7%9D%80%E8%B7%91/</guid>
      <description>阿爸阿妈在我要走的几天都忙的要死 来的时候没人接 走的时候没人送 其实也不全是 阿妈觉得过意不去 特意从会议偷跑出来赶着送我 等到61路的时候阿爸正好打电话过来 隔着车门冲手机喊爸 我走了 其实这样挺好的 之前阿爸阿妈送我到火车站 隔着候车厅的玻璃 望着窗外的他们总是想哭 这样挺好的 不会突然的难过 然后走的时候和养我小时候的阿妈一起吃了肉丸火锅 虽然因为没有食欲吃的不多 还有老板的“亲切”问候 真的很满足了 回家把想做的都做了 想吃的都吃了 又装了一大行李箱回来
火车上好多都是学生 所以很开心没有遇到打呼噜的 晚上睡得挺舒服的 中间一点多快两点的时候醒来了一次 然后又睡着了 就到天亮了 不过可能因为火车一直在摇 所以手环也没有记录到睡眠 反正我觉得睡得挺好的 还梦到二胖和叶子 估计是因为胖胖喊我去找她 虽然陇西人很多 但都没人说话 以为就一个人安安静静的到上海了 没想到晚饭的时候因为列车员姐姐搭话 和陇西的两个老乡聊起来 还有个武山的 列车员姐姐看着好年轻 一点都不像生了两个宝宝的 说她38的时候真的吓我一跳 我本来还想喊她姐姐 怕喊老了 她和一车厢的小孩子都特别好 觉得车厢里大家都好有爱 互相帮忙 互相谦让 照顾对方 真好 两老乡男生到无锡就下车了 看着别人走也算离别吧 这样萍水相逢 没有任何联系方式 说了再见却应该是再也不见了吧 很珍惜这种缘分呢 下火车和到上海的渭源老乡留了微信 说她在青浦干财务 喊我过去找她吃浆水面 可我觉得可能没有缘分再见了呢
回家半个月 说长不长 说短不短 第一周忙着见朋友 见亲人 过的很充实 第二周就整天宅在床上 因为陇西的天气实在是太舒服了 在外面待久了 觉得还是家好 外面再好在心里也比不过家好 美中不足的就是每天都怕老板找 活也没干 提心吊胆 就不算最爽了 回去就一大堆的事 要拼命干活了 把之前欠的补回来 估计要累死 不过不要后悔 放假嘛 还是好好享受 回去好好忙</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>越来越少的回家</title>
      <link>/blog/%E8%B6%8A%E6%9D%A5%E8%B6%8A%E5%B0%91%E7%9A%84%E5%9B%9E%E5%AE%B6/</link>
      <pubDate>Sat, 11 Aug 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/blog/%E8%B6%8A%E6%9D%A5%E8%B6%8A%E5%B0%91%E7%9A%84%E5%9B%9E%E5%AE%B6/</guid>
      <description>回家定的一波三折 本来是在犹豫要不要回来 后来老板说组会正常 就连犹豫都没用了 再后来爸妈来上海玩 结果老板又反悔最后回来了 和老板打了招呼 不过还得抓紧干活 大家活的都不容易啊
火车上总是可以碰到很好的人 虽然都是萍水一面 因为要见lulu所以先到西安 碰到的阿姨在上海打拼 不过感觉蛮有钱的 然后好喜欢小菇凉 虽然只有十岁吧 但跟个小大人一样 跳舞书法 小提琴还有播音主持 感觉以后我们会被拍在沙滩上 真是我喜欢的样子啊 一直想成为的样子啊 还特别有礼貌 觉得以后生了女儿也要这样 可以开着玩笑逗着嘴 是梦想啊
听了一晚上的歌 半睡半醒的 总是会碰到打鼾的叔叔 幸好的这次没有碰到小孩子 回家一定要好好珍惜机会好好睡觉 其实没有感觉到爸妈想我回家 还有paper 所以其实回家都没感觉是回家 不过还是很开心的 可以避避暑 家里的天气不能更爽了
见到lulu真的很开心 其实之前觉得自己没有变得更好 可又想 那是室友啊 一起睡了四年的室友啊 觉得没必要想那么多 lulu真的是上班的人呢 穿的很hion 觉得我们在学校真是越来越回去了 lulu小姐姐一直有点没精神 希望她可以好好休息 下次见面是个元气少女 本来时间就挺赶的 八点下的火车 虽然生生等了她快一个小时 见到她的时候就只剩下开心了 然后我们去吃了凉皮 真是很久没吃了 幸好大姨妈刚完 回家了可以各种胡吃海喝了
然后就去万达逛了逛 哇 看自己简直了 本来就风尘仆仆的 估计回家又要被嫌弃 喜欢聊天 知道大家过得都还OK 就希望大家都过得开心 可以过自己喜欢的日子 最后在车站走的时候 厚脸皮抱了lulu 虽然lulu说以后见面的机会很多 可我觉得还是要珍惜每次见面的机会 每次这种时候就想起当时胖胖毕业走的时候没有抱抱她 觉得遗憾</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>拖了两次的</title>
      <link>/blog/%E6%8B%96%E4%BA%86%E4%B8%A4%E6%AC%A1%E7%9A%84/</link>
      <pubDate>Wed, 11 Jul 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/blog/%E6%8B%96%E4%BA%86%E4%B8%A4%E6%AC%A1%E7%9A%84/</guid>
      <description>上一篇碎碎念就拖着刚写完 这篇也是 本来是想第一次组会结束就写来着 好像是4月18吧 勉强算是上一篇完成了 第二次组会也过去快半个月了 也不知怎么有的这个习惯 总是在一个重要的事情结束后想记录下来这一段时间的心情和碎碎念
组会啊 真的是烦啊 不知道是谁发明的这个 每次组会都跟要死一样 之前老板都不怎么开组会 也不知道突然怎么了 开的还挺频繁的 两周一次 我硬生生拖到4月才报第一次 我发现我还真是事事都拖啊 其实定的17号 结果教室没约到 又考虑大家的时间才拖到18号 当时是报一篇paper和工作 其实清明的时候和小伙伴出去泰晤士小镇玩了 当时玩得正开心呢 突然收到老板的微信说谁报一下paper 做的又是Drug Repositioning 我逃也逃不过 大家都不说话 我虽然内心十分拒绝 也只能给老板说我报吧 本来想逃避不汇报组会 结果老板说建议还是讲一讲 虽然是建议 还是要讲的 没有选择的余地的 所以都没有好好享受微风吹着的湖边 paper还挺难懂得 感觉cellpress类似级别高的paper都很难懂 虽然一句话读过去很简单 可意思就不那么容易懂了 看的真不是一般地辛苦啊 好不容易熬到汇报 晚上汇报的时候其实还好 也没有很紧张 不过反思了一下讲的不好的就是一直盯着电脑 都没有互动 毕竟私下自己讲给自己好多次 只是最后报工作的时候老板来了句你就做了这些啊 其实也是 我自己都觉得自己做的太少了 所以第二次就在拼命赶课题 第二次组会汇报也是一篇paper和工作 幸好paper讲的比较简单 不过确实是对工作挺有帮助的 这次又被改时间 怎么每次都是我要报的时候啊 简直有毒啊 本来是6月12号 因为老板开会推到周四 又说回不来推到下周二 最后推到周四晚上 也就是6月21号 本来要我报工作 我拖到了下次 结果要我报paper 所以索性一次性都报了 只是不停地改时间真是太折磨人了 幸好的也结束了 感觉有进步 会看投影屏幕 然后讲的也清楚了一些 反正最后老板说讲的的都挺好的 也不知道真的假的 老板其实人很不错的 希望接触的多一些以后可以不再那么怕他</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>众多人生第一次</title>
      <link>/blog/%E4%BC%97%E5%A4%9A%E4%BA%BA%E7%94%9F%E7%AC%AC%E4%B8%80%E6%AC%A1/</link>
      <pubDate>Thu, 05 Jul 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/blog/%E4%BC%97%E5%A4%9A%E4%BA%BA%E7%94%9F%E7%AC%AC%E4%B8%80%E6%AC%A1/</guid>
      <description>其实想写些什么有一段时间了 一直拖到现在 刚从校医院回来没多久 说是急性肠胃炎 今天早上快5点的时候醒了 觉得很恶心 然后肚子痛开始拉肚子 疼的时候吐了五六次 之前在家的时候也这样过 当时也觉得很恶心 不过拉了拉肚子也就好了 倒也没吐 这算是人生第一次吧 吐成这样 之前看电视上什么喝完酒之后抱着马桶开始狂吐 原来这么难受啊 真的是要自己受过才知道啊 所以电视啊电影啊都是别人的人生 就算强行带入 也只能感受百分之一吧 因为一个人 也没有人管我 不过倒也没觉得自己可怜 只顾着疼和吐了 五点开始折腾了一个小时 后来躺到床上 也没睡着 躺了会又去吐 算是没怎么睡吧 早上起来也没想着去医院 来了实验室一直浑身无力 也是厉害 熬到快中午才去校医院 一个人去医院真是这个世界上最悲伤的事情之一
然后抽血 还要查大小便 都拉了那么久 真是又为难又无能为力 检查这些的医生还怎么吃得下饭啊 当时坐在椅子上等查血结果的时候这样想 查出急性肠胃炎后挂了吊瓶 一个人输液 长这么大还真是第一次 小时候每次感冒也就喝点药或者找爷爷打一针 可能身体好 都很少进医院 也是爸妈养的好== 其实输液室里人还蛮多的 一开始倒也没觉得啥 只是后来对面坐了一对情侣 男生挂水女生来陪 还都长得很好看 就嫌弃死自己 都眼看着就23了 还母胎单身 有时候甚至觉得可能这辈子就这么一个人下去了 大家估计都是感冒吧 都很快就结束走了 就我一个 真的好慢啊 送走了一波又一波 不想玩手机 也没带耳机听歌 好像是2个半小时吧 活生生像过了一天 原来也过去这么久了啊
一个人生活久了也就习惯了吧 你说你还不心疼自己 ：）
拖了好久啊</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>且以永日摘抄</title>
      <link>/blog/%E4%B8%94%E4%BB%A5%E6%B0%B8%E6%97%A5%E6%91%98%E6%8A%84/</link>
      <pubDate>Sun, 13 May 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/blog/%E4%B8%94%E4%BB%A5%E6%B0%B8%E6%97%A5%E6%91%98%E6%8A%84/</guid>
      <description>《清醒纪》
1.女人对一个男人的态度 要么如同隔岸观烟花 心里惊动 无关痛痒 满目照耀/ 要么就是冷暖自知 血肉纠缠 不依不饶/ 她没有中间状态
2.喜欢比爱困难/ 爱很容易发生 只是一种撒娇/ 喜欢里面有敬畏 3.任何一个人 失去了另一个人 都会活得一如既往
4.不是你想的那样/ 真切的感情 从来都不会是坚韧的
5.眷念和想念着一个人 就像留恋着我们无可言喻的生之欢喜和苍凉
《素年锦时》
1.你爱他的时候 就已经是他手下的俘虏/ 谁先爱 谁爱的更多/ 即使再步步为营 一步走在前 便全盘皆输
《眠空》
1.时间最终会带来解脱/ 重要或者不重要的事情 在最后纷纷露出它们的本来面目
2.无法相爱的人 无论如何都无法相爱
《蔷薇岛屿》
1.我是一个你以前从未曾遇见的女子 这样的好 你以后不会再碰到/ 即使有其他的女人 那亦是另外的
2.在我们告别之后/ 我慢慢地 慢慢地 就会忘记你的脸/ 想不起来 忘记身边的这张脸/ 在暗中看过那么长时间的一张脸 以为会记得 却原来依旧在遗忘/ 不断地消磨 退却 知道化为虚无
3.在爱的时候 你就要相信它/ 在离开的时候 你要相信自己</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>与你无关么</title>
      <link>/blog/%E4%B8%8E%E4%BD%A0%E6%97%A0%E5%85%B3%E4%B9%88/</link>
      <pubDate>Tue, 13 Feb 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/blog/%E4%B8%8E%E4%BD%A0%E6%97%A0%E5%85%B3%E4%B9%88/</guid>
      <description>还有一小时十六分就到家了 很奇怪 没有那么期待 也没有因为想你难过 感觉有一天 即使我不愿走出来还是会不由我的走出来 其实之前看到说“是你不想走出来而不是走不出来” 是啊是啊 我们以后的日子里应该是都没有交集了吧 像是被画错的相交的平行线又回到了起点 我应该是怕把你从心里放出来以后空荡荡的吧 所以才会不停怀念 可我要放开自己啊 一个人也没关系啊
很感谢啊 火车上碰到一个很好的叔叔 聊天聊的很开心 巴拉巴拉的啥都聊 还早上起来请我吃泡面 拿了鸡腿啊 茶叶蛋啊 觉得真好 谢得哥哥和猴哥问候 觉得认识你们真好
车厢里有好多小孩 同一个铺里还有一个未满月的孩子 开车以后我想 怕是完蛋了 不过还好还好 睡得稀里糊涂的 时不时哭 我也醒来 接着听着歌再睡着 就这样反反复复 也就过了
不见了就真的不见了啊
2018.2.6.13:48</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>自己骗自己</title>
      <link>/blog/%E8%87%AA%E5%B7%B1%E9%AA%97%E8%87%AA%E5%B7%B1/</link>
      <pubDate>Tue, 05 Dec 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/blog/%E8%87%AA%E5%B7%B1%E9%AA%97%E8%87%AA%E5%B7%B1/</guid>
      <description>想着等导师的事情彻底定下来就好好和自己聊一聊 也不知道是什么时候养成的这个习惯 每次重大事件结束就想总结总结 可也是一天拖一天的拖到了现在 不过也不算吧 毕竟之前老板请实验室吃饭也只是口头很含糊的说了一句 明天才正式的交纸质协议呢
自从上次的毕设组会汇报到暑假在家待得诚惶诚恐的 来学校之后 又每天大喜大悲的 一下子觉得应该是么问题的 一下子又觉得有很大的可能留不下来 能兴奋到上天又可以难过的要死 那个时间段觉得要是能定下来 其他的都不算事 不过 磨着磨着 也觉得也不是多大的事 慢慢也就么有那么放在心上了 从去年9月底到今天经历了这么长时间 终是定下来了
以后好好地努力
真的是有的人完全么有花费太大的努力就轻而易举的得到我需要花费很大的力气才能得到的 很无奈啊 可也只是无奈而已
一直么有和你告别的意识 其实现在也还是么有 可能现在信息太发达 就算相隔千里也能知道彼此的生活 所以才有这种感觉吧 离最后一次见你有五个月了 可还是放不下你 即使想到学院毕业典礼当时的场面 都可以难过的要死 每次都是估计要好久好久才有免疫吧 即使你的么有同意我的好友申请 我还是劝不了自己 明明那么想你 可是一次都梦不到 只有唯一的一次 快醒来之前 梦里都觉得很难得 所以在睁开眼之前拼命的记 可还是么有完全记下来 醒来的那一瞬间难过的要死 因为连这样都是一件很奢侈的事 对现在的我来说 翻了翻之前毕设的日记 好像每天每天都想你可一次都梦不到 其实现在也是啊 一次都梦不到 现在身边会有很好的人 可惜都跟我无关
这么多年了 是因为我不够好所以你找不到我么 然后就自己骗自己 坚信会有一个人爱我如生命
晚安
2017-12-05 00:04</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>火车游记和新开始</title>
      <link>/blog/%E7%81%AB%E8%BD%A6%E6%B8%B8%E8%AE%B0%E5%92%8C%E6%96%B0%E5%BC%80%E5%A7%8B/</link>
      <pubDate>Thu, 14 Sep 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/blog/%E7%81%AB%E8%BD%A6%E6%B8%B8%E8%AE%B0%E5%92%8C%E6%96%B0%E5%BC%80%E5%A7%8B/</guid>
      <description>现在是9月7日早上8:33 我靠着枕头 斜躺坐着 火车在蚌埠站停了好久 我都么有很想你呢 昨天晚上10点熄灯就睡了 戴着耳机听着歌 可不知是不是空调坏掉了 热的翻来覆去 因为穿的裙子 都不敢把腿放外面 躺到11点多还是迷迷糊糊的 却么睡着 听着歌 却是什么也么听进去 还是么有很想你 也么有很难过 却是会想到师兄 难道我真的像二胖说的 对师兄有所企图 这次是坚决不能让你再跳进坑里啦 我想了想 因为和你交集太少 平日里全靠我自己望着你 所以想你都不知道怎么回忆 所以暗恋的坚持全靠自我意淫呢 昨天早上早早送走老爸后 我也么敢继续睡 我怕东西收拾不了 可天又冷 就躺在床上 包着被子 翻以前的日记 关于你 关于睡觉 关于考试 也是神奇 看到关于你的 都可以很清晰的记到当时的样子 当时的小心情 第一次叶子花的生日 每一次偶遇你 六一的班聚 漫丽的生日 班上的奶茶会 精英班级挑战赛 好多好多 可惜全部是我一个人的独角戏 有说让自己不要喜欢你 可总是坚持着坚持着就又好喜欢你 听说你有女朋友 难过的不行 又听说么有 整个人就跌跌当当的 也是好复杂的心历路程啊 会在临睡前特别特别想你 有时候想的都快要疯掉 再见后的的这段日子里 每每想你都是难过的要死 可也是在一遍遍想毕业典礼的时候 慢慢有了免疫力 然后现在就想当时在上海 么有了那么想念 所以也不知道我是喜欢你呢 还是只是得不到的执念呢 我也不清楚了 可这次是真的么有怎么想你 是我要放开我自己了么 我么敢拿日记 箱子也装不下 我怕我会忍不住因为想你去一遍遍的翻 我是真的想放开我自己的</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>真的离开了</title>
      <link>/blog/%E7%9C%9F%E7%9A%84%E7%A6%BB%E5%BC%80%E4%BA%86/</link>
      <pubDate>Tue, 04 Jul 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/blog/%E7%9C%9F%E7%9A%84%E7%A6%BB%E5%BC%80%E4%BA%86/</guid>
      <description>还是到了离别的日子 拉着行李箱 清空生活了四年的一米小空间 紧紧的拥抱了或许要好久才能见的朋友 都忘了好好和116026说再见 送我到宿舍门口 宿舍楼下 西门外 火车上 我都有好好说再见 除了么有和最先走的二胖紧紧拥抱 也忘了站在离男神最近的地方说再见 火车开的那一瞬间 还是再次发了短信给男神 还是么有收到回复 还是抗拒发QQ 觉得这次要是还是收不到就真么缘分 上次就是因为换号 所以就自己给自己说你一定收到了 是因为不知道怎么回复 我也么要求回复 随缘吧 我们之间现在唯一关联也就退水卡时你问我要的十块钱了吧 我们真的再也不见了吧 时间会把你带走的吧 躺在火车上忽然就难过了 离别的时候一直都么有哭 原来有时差啊 我一直都有时差的哎
来了西安 热的要死 人多就会有分歧和矛盾 安顿好住的地方 秦城小巷青旅 整体感觉很不错呢 该有的都有 竟然都有吹风 收拾好之后去了华清宫 好多亭子 因为实在太热了 所以都么有太大的兴致 不过还是看了五间厅和长生殿 以后要和我喜欢的人去挂福气 我想唐玄宗和杨贵妃之间的爱恨纠葛也只有他们才真的知道吧 此恨绵绵无绝期
秦始皇陵兵马俑还是让我很震撼 古时候的人真的是很智慧啊 那么浩大的工程 不过好多都是碎片 修复还是需要很长的时间 听导游说什么风水 一号坑最壮观 有很多兵马俑 不同的种类 二号和三号还有很多需要修复 不过只是挖出来坑 都是还是很有感觉 不过真是累啊 感觉坐下去就不想再动
回来在回民街吃了biangbiang面 好贵啊 不过还挺好吃的 整条街都是吃的 肉夹馍 烤串 桂花糕 感觉整天喝了好多酸梅汤 吃了好多吃的
去省博物馆结果好多人排队领票哎 多了解文化还是很不错的呢 临时决定去大雁塔 音乐喷泉也是晚上更好看一些 远远的看了大雁塔 实在是太热 浪不动 看看就很满足了 然后感受了一下西安的123号地铁线 下午去回民街吃了油泼面 感觉么有南门外的好吃 全是蒜 还么有鸡蛋 还碰上了阵雨</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>告白即告别</title>
      <link>/blog/%E5%91%8A%E7%99%BD%E5%8D%B3%E5%91%8A%E5%88%AB/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Jun 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/blog/%E5%91%8A%E7%99%BD%E5%8D%B3%E5%91%8A%E5%88%AB/</guid>
      <description>第二个晚上梦到你 都记不清了到现在 只记得我做饭给你吃 是因为要告别了嘛 才会连续两个晚上都在梦里见到你 在上海那么那么的想见你 可一次都么有 都说如果有人想你了就会出现在你的梦里 所以现在我也不知道这话真的假的了 因为你这两个晚上的出现肯定不是因为想我
 毕业典礼还是来了 在三三厕所换学士服的时候听一个菇凉说在地铁站见到你和你女朋友 当时还是么出息的心疼了一下 坐到座位上还在找你 结果胖说你男神和女朋友哎 一转头你们就坐在隔着过道的右手边 偷偷的瞥她 原来她也有点肉肉的 快及腰的头发 一直么敢看她正脸 后来她转头 觉得很漂亮的一个姑凉呢 很羡慕她的牙齿呢 她的腿藏在你的腿下面 你握着她的手 你们俩一块自拍 你上台她正大光明的给你拍照 你看着她笑的一脸幸福 你感谢你身边重要的她 结束时大家各种拍照 我去问学妹要视频一回头看到你搂着她的肩她靠着你拍照 挺好的呢 她参加你人生中重要的仪式 可我怎么这么难过呢 到这一步看到你们恩恩爱爱 终于是把自己弄成了遍体鳞伤 然后就不知道在坚持什么 一个人去玉林路的小酒馆 一路上不停的想你护着她的样子 心里难过的要死 现在在地铁上 中医大省医院 一下子涌上来很多的人 我只是感觉要是今晚不去我就会错过了 我想即便我一个人去走一走也算是遇见了 然后好好告别 早早告别命中注定的无缘无份 还是决定在上火车的时候告诉你 这估计是最后一次记关于你的东西吧 以后不见了也就不念了吧 愿你们长长久久也愿你找到满意的工作菇凉 也愿你毕业快乐 早日遇到你的先生 平安喜乐 前程似锦 我原来只是想看看 走走玉林西路 可到了小酒馆的门口就不想走了 我怕我是一个人很奇怪 在门口不想走也不敢进去 小酒馆的客已经满了 有人离开才可以进去 看到一个姑凉说她一个人进去以后 我才有勇气决定进去 里面真的是昏暗的呢 各种人就坐在旁边 有聊的玩的很开心的一群人 有一个独自喝着小酒馆的人比如我 墙上贴着各种各样的海报 好喜欢这样的感觉啊 可我不敢明目张胆的拍照 只敢偷偷的拍 小酒馆也喝到还剩三分之一 好像我么有那么难过的想你了 可后劲有点厉害 现在有点晕 不知是心理作用还是旁边菇凉抽烟 桌对面有个挺好看的男生 可我都不在乎我长得好不好看呢 我现在一点也不难过呢 听悲伤的歌也不会流眼泪呢 天还亮着 我还有十七分钟就离开 外面排队的人也越来越多 我么法拍照 我拿眼睛照了可不可以 我旁边的是什么植物我也不认识 小酒馆的冰块全都消了 你还有勇气再爱的嘛 我还会变得好看的嘛 我会把疑问句变成肯定句的嘛 现在放着成都 有人跟着哼 来到小酒馆 听了成都 也算是好好的告别了 我等这首结束的那一刻我就真的真的告别 所有 包括你 现在真的不难过 还有四分钟 一分钟 时间到了 可我想把这首歌听完 请你不要哭泣 遇见你很开心 菇凉愿一切安好 平安喜乐 晚安  </description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>