<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Bymunije</title>
    <link>/</link>
    <description>Recent content on Bymunije</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Wed, 17 Apr 2019 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Blogdown&#43;Hugo&#43;Github&#43;Netlify构建blog</title>
      <link>/post/blogdown-hugo-github-netlify%E6%9E%84%E5%BB%BAblog/</link>
      <pubDate>Wed, 17 Apr 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/blogdown-hugo-github-netlify%E6%9E%84%E5%BB%BAblog/</guid>
      <description>软件准备  安装R(https://www.r-project.org/) 安装rstudio(https://www.rstudio.com/) 安装git(https://git-scm.com/)  Rstudio配置 安装好上述软件后，需要对Rstudio进行简单的配置：
 Tools -&amp;gt; Global Options -&amp;gt; Sweave -&amp;gt; Weave Rnw files using:knitr Tools -&amp;gt; Global Options -&amp;gt; Sweave -&amp;gt; Typeset LaTex into PDF using:XeLaTeX,这两个是生成PDF文件用的，中文用户最好选择XeLaTeX
 Tools -&amp;gt; Global Options -&amp;gt; Git/SVN -&amp;gt; Git executable
  安装blogdown和hugo 安装blogdown： install.packages(&#39;blogdown&#39;)  安装hugo： blogdown::install_hugo()  如果报错，可以直接安装开发版：
install.packages(&amp;quot;devtools&amp;quot;) devtools::install_github(&amp;quot;rstudio/blogdown&amp;quot;)  如果还是报错，就手动下载安装：
blogdown:::install_hugo_bin(&amp;quot;d:/hugo.exe&amp;quot;)  Github新建一个仓库 blogdown建站 1.创建项目 回到Rstudio，File -&amp;gt; New Project -&amp;gt; Version Control -&amp;gt; Git，然后填写Repository URL,Project directory name会自动生成，选择一个合适的文件夹存放，点击Create Project创建项目</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>离开是为了更好的回来</title>
      <link>/blog/%E7%A6%BB%E5%BC%80%E6%98%AF%E4%B8%BA%E4%BA%86%E6%9B%B4%E5%A5%BD%E7%9A%84%E5%9B%9E%E6%9D%A5/</link>
      <pubDate>Sun, 17 Feb 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/blog/%E7%A6%BB%E5%BC%80%E6%98%AF%E4%B8%BA%E4%BA%86%E6%9B%B4%E5%A5%BD%E7%9A%84%E5%9B%9E%E6%9D%A5/</guid>
      <description>这个题目是在收拾东西的时候突然想到的 一直不知道离开是为了什么 只是到了那个时间点 不得不离开 有次偶尔看到一个小视频 然后意识到 离开是为了更好的回来啊
大家都不约而同的到的特别的早 所以最后几天待的总是心很慌 但还是很想和阿爸阿妈多待会 阿爸也因为天太冷一直在家下棋 我躺在我的床上 阿爸在客厅沙发 阿妈在睡觉 死瘪子在玩游戏 我们做着各自的事 可我现在觉得都好幸福啊 因为在一起觉得发生什么都不害怕 其实假期过得很满足了 陪阿爸打了羽毛球 给阿妈留下很多她想要的东西 见到了想见的人 和死瘪子也相处的挺好 觉得比我以前做的好 以前我对他太刻薄了 和他一起看了电影 也一起玩了游戏 真的很满足了
某天刷微博看到说你觉得没有年味了 是因为你不是最快乐的人了 觉得一针见血 长大以后很多事情都让你失去了小孩子一样的触感 也就很难感受到快乐了 这一年像是被时间推着走的 突然意识到的时候就已经过年了 希望以后可以是我带着时间往前走
以前不觉得坐二十多个小时的火车难受 可能是因为一个人 然后大家都三四个小时 所以会有这种感觉 但想想无座的人 又会觉得自己越来越矫气 昨晚睡得还可以 虽然不知道是不是因为过期的酸奶拉肚子 但比起回家一晚上睡不着 睡会醒来会还算很可以了 也有打呼噜的 但声音不是很大 听着歌也就盖过去了 突然想起昨晚的梦 梦到有人追求我 也太想要蓝朋友了吧 嫌弃一脸真是 都做这样直接的梦 说起来还是第一次呢 没和旁边的人怎么搭话 一直在看视频 人间世真的是看哭啊 第二集是讲孕妇 血淋淋的看上去很害怕 可我还是觉得要有孩子 虽然怕的要命 所以特别感谢阿妈 特别感谢可以健健康康长这么大 阿妈还是打电话问我这个怎么没拿 那个怎么没拿 和家人说再见以后就又要一个人闯了
回家前立的flag早就倒的乱七八遭 可觉得还是在努力认真生活的 回去以后少看剧 看也看些有营养的 然后早睡早起规律作息 好好工作 认真学些东西 后半年也要开始找工作了呢 蓝朋友什么的不要太心急 但也不要不当回事啊</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>没有年味的本命年</title>
      <link>/post/%E6%B2%A1%E6%9C%89%E5%B9%B4%E5%91%B3%E7%9A%84%E6%9C%AC%E5%91%BD%E5%B9%B4/</link>
      <pubDate>Sat, 26 Jan 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/post/%E6%B2%A1%E6%9C%89%E5%B9%B4%E5%91%B3%E7%9A%84%E6%9C%AC%E5%91%BD%E5%B9%B4/</guid>
      <description>很奇怪这次回家没有很期待 甚至有点不想回 可能是放的时间太短了 然后回家还是要被老板催活 火车上睡不好也很让人崩溃 还有就是一大堆的人情往来 觉得麻烦极了 不过也许会像猴哥说的那样 回去就好了
火车上过夜的晚上大概是我一年里面睡得最早的时候 10点不到就躺着了 不过听着歌也没法睡着 旁边的人真是 呼噜声简直了 真是怕他会喘不过来气 好像2点多 还是迷迷糊糊睡着了一小会 现在头疼的要爆炸了
还有二十分钟就下车了 小伙伴也都下车了 一个个在微信上报告 外面太阳特别好 躺着听歌的时候想一定要好好珍惜这二十几天 好好对家人 不要那么冷漠 然后珍惜可以好好睡觉的日子 早早睡觉 见一见好久不见的朋友 做一些有意义的事 好好生活
好的 希望不要在走的时候啪啪打脸
提前祝你本命年快乐
刚刚发现都没有怎么想起你哎~
2019.1.26 14:35</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>猝不及防的开题和组会</title>
      <link>/blog/%E7%8C%9D%E4%B8%8D%E5%8F%8A%E9%98%B2%E7%9A%84%E5%BC%80%E9%A2%98%E5%92%8C%E7%BB%84%E4%BC%9A/</link>
      <pubDate>Sun, 02 Dec 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/blog/%E7%8C%9D%E4%B8%8D%E5%8F%8A%E9%98%B2%E7%9A%84%E5%BC%80%E9%A2%98%E5%92%8C%E7%BB%84%E4%BC%9A/</guid>
      <description>真的不能再拖了 都2018的最后一个月了
国庆等学校发钱没等到 却等到了开题 去年都是12月初 今年提前到了10月 就觉得都不让人好好过完国庆 虽然这样想 国庆过得还是很放肆 比去年幸福了很多 去年国庆和中秋撞在了一起 就记得自己晚上跑出去给自己买月饼 跑了好几个店才买到 今年是和葫芦娃们去看了张艺谋的《影》 觉得邓超和孙俪真的好幸福啊 也希望他们一直幸福 也一起煮了饺子 还聊了好久虽然是一些八卦 也梦到了你 第一次去了宜家 真的好居家啊 以后我们也买好不好 哈哈说来好笑 感觉是去吃宜家便宜又好吃的冰淇淋去了 还去了简单生活音乐节 虽然都是不怎么认识的乐队 还是蹦的好high 以后赚到钱了一定要去听喜欢的现场 一定是high到爆裂 只是有点可惜没有陪姐姐出去浪 真的是刮了挺大的风啊 特别幸福的结束了国庆 然后就要很辛苦了
其实觉得开题没有那么紧张 我比较占便宜的是我可以用到本科的毕设 中间有被师姐的认真搞得有点紧张 但也顺利结束了 大姨妈也很给力没折腾我 觉得这几年大姨妈特别懂事 基本上都完美的避开了重要的时刻 表扬一下 中间有个小插曲一定要提一下 师兄11月9号晚上刚在群里通知完开题的事 紧接着就说老板问后天开题可以么 我当时洗完澡出来看到想 大家肯定都和我一样 开题报告和ppt都没做 肯定会拒绝的吧 结果虽然都觉得很赶 但竟然都接受了这个现实 我当时简直要崩溃 也太赶了吧 最后厚着脸皮跟老板说 然后打了字又删掉 这样好几次 说的是“我们觉得有点赶” “我们”其实很心虚 但幸好说了 最后改到了22号 不然我肯定把自己逼疯 当时想的是争取一下 不行就只能硬着头皮上了 所以还是要多争取一下
本来想先歇几天 然后抓紧工作下下次报组会 结果老板突然让我报paper 就一下打乱了我的安排 又不想下下次又报工作所以就很纠结 然后周五整理开题的要上交的材料的时候突然发现老师签字的地方出了问题 突然一下子就不行了 难过的要死 像是压死骆驼的最后一根稻草 所以也没和猴哥她们一起出去吃饭 其实现在想想真的没什么 可能就是之前的都堆压在一起 到了某个极限吧 哭出来发泄以后好很多的 然后周一拜托小伙伴顺了解决了 觉得组会前的时间工作效率特别高 时间压榨以后真的是可以做好多的事啊 真的想把提出组会制度的第一个人打一顿 每报一次组会就跟考个试一样 压榨的自己不像样子 不过真的都会过去的 就算是特别难过也会过去的</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Moments We Shared</title>
      <link>/blog/moments-we-shared/</link>
      <pubDate>Sun, 18 Nov 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/blog/moments-we-shared/</guid>
      <description>特别开心可以在图书馆借到张嘉佳的《云边有个小卖部》 因为已经被别人借走了 所以是预约以后拿到的 其实不是很懂为什么要用这个英文 他说这是一本写给离开我们的人 写给陪伴我们的人 写给每个人心中的山和海 所以刘十三才告别了王莺莺 也告别了程霜 以前读过他其他的书 感觉他的一种特色就是总可以用很轻松而且带着点搞笑的语气讲一件明明很悲伤的事情 觉得也许他是想说好好珍惜爱你的人吧 书中有很多描写景色和好吃的句子 觉得写的特别美 封面上写着“有朵盛开的云 缓缓划过山顶 随风飘向天边 / 我们慢慢明白 有些告别 就是最后一面”告别和天边的云一样 一直都在我们的生活中 或许我们常说的再见 是再也不见
看书的时候哭了好几次 最后觉得外婆要走了 就不敢往下读了 生怕程霜也走 孤零零的留下刘十三一个人 真的就剩下他一个人了 可程霜还是走了 都没有好好的告诉刘十三她的爱 其实我很气刘十三 程霜那么好的姑娘 曾把你的后背用悲伤烫出一个洞的菇凉 你怎么就不能好好珍惜呢 她怕耽误你 你怎么就不主动一点呢 觉得他们有着彼此不说却特别温暖的爱 最后刘十三踩着过膝的大雪给王莺莺挂灯笼 张嘉佳写着“山顶穿破云层 两个人仿佛站在一座孤岛上 海浪涌动 雾气弥漫 岛上铺满白雪 一棵树上挂着熄灭的灯笼 云海之间孤立无援”白雪红灯 寂寥两人 还好有程霜陪着刘十三 可程霜也要走啊 她说刘十三又懒又傻 脾气怪 说话难听 心肠软 腿短 没魄力也就作文写的好点 可她就是喜欢刘十三 是啊 世间那么多特别好的人 可我就是喜欢你啊 在我这里 你的不好统统都是最好的啊 我想着刘十三举着手掌对着桃花树 说“我会好好地吃饭 睡觉 活下去 活的越来越好 好到不得了”他的心里其实是特别特别的难过吧 可这是程霜的愿望啊 因为她说“希望和悲伤 都是一缕光”她爱刘十三 她用她生命的光努力的照亮着刘十三 刘十三全都知道的</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>生日遇上组会</title>
      <link>/blog/%E7%94%9F%E6%97%A5%E9%81%87%E4%B8%8A%E7%BB%84%E4%BC%9A/</link>
      <pubDate>Wed, 12 Sep 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/blog/%E7%94%9F%E6%97%A5%E9%81%87%E4%B8%8A%E7%BB%84%E4%BC%9A/</guid>
      <description>时间是不是在偷偷跑啊 大B你就23了 时间总是在这种倏忽回首时过得最快 因为要组会汇报 所以自己给自己的压力太大了 总是丧的很 快要爆炸的那种丧 但生日还是过得很幸福 刚好赶上教师节 又和HJ生日差一天 所以和小伙伴们选了差的那一天晚上一起去吃了饭 没想到联广竟然有那种地方 每天都走过 都一年了才注意到 晚上又在群里收到大家的祝福 觉得好幸福啊 可以认识大家应该是我上辈子拯救了世界的感觉 阿爸阿妈还有死瘪子也发了好大的红包啊 被死瘪子说等我有钱了给你大包给弄哭了 怂死了 这种时候就觉得有他真好 哈哈哈 谢谢小可爱和大可爱对我的爱
其实组会也还好了 就是看paper真是一件很痛苦的事情啊 佩服写的人 我要反思 没有及时和老板交流 其实老师人真的很好了 很照顾女生面子了 其实我特别不好意思 所以要更努力啊 实验室又来了很多厉害的人 博士后真的是不一样 也就是羡慕羡慕 心得就是不管多难过或是多开心时间都是公平的 都会过去的 真的都会过去的
然后就是要开心生活 这几天关注抑郁症 甚至觉得自己都要抑郁了 其实蛮可怕的 我不要那样 我知道 肯定不会每时每刻都开心 可还是要多调整自己 毕竟难过是一天 开心也是一天 说好的要做一个开心girl呢
最后就是早日找到蓝朋友啊 你都23了啊菇凉
嗯 晚安</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>被时间推着跑</title>
      <link>/blog/%E8%A2%AB%E6%97%B6%E9%97%B4%E6%8E%A8%E7%9D%80%E8%B7%91/</link>
      <pubDate>Mon, 03 Sep 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/blog/%E8%A2%AB%E6%97%B6%E9%97%B4%E6%8E%A8%E7%9D%80%E8%B7%91/</guid>
      <description>阿爸阿妈在我要走的几天都忙的要死 来的时候没人接 走的时候没人送 其实也不全是 阿妈觉得过意不去 特意从会议偷跑出来赶着送我 等到61路的时候阿爸正好打电话过来 隔着车门冲手机喊爸 我走了 其实这样挺好的 之前阿爸阿妈送我到火车站 隔着候车厅的玻璃 望着窗外的他们总是想哭 这样挺好的 不会突然的难过 然后走的时候和养我小时候的阿妈一起吃了肉丸火锅 虽然因为没有食欲吃的不多 还有老板的“亲切”问候 真的很满足了 回家把想做的都做了 想吃的都吃了 又装了一大行李箱回来
火车上好多都是学生 所以很开心没有遇到打呼噜的 晚上睡得挺舒服的 中间一点多快两点的时候醒来了一次 然后又睡着了 就到天亮了 不过可能因为火车一直在摇 所以手环也没有记录到睡眠 反正我觉得睡得挺好的 还梦到二胖和叶子 估计是因为胖胖喊我去找她 虽然陇西人很多 但都没人说话 以为就一个人安安静静的到上海了 没想到晚饭的时候因为列车员姐姐搭话 和陇西的两个老乡聊起来 还有个武山的 列车员姐姐看着好年轻 一点都不像生了两个宝宝的 说她38的时候真的吓我一跳 我本来还想喊她姐姐 怕喊老了 她和一车厢的小孩子都特别好 觉得车厢里大家都好有爱 互相帮忙 互相谦让 照顾对方 真好 两老乡男生到无锡就下车了 看着别人走也算离别吧 这样萍水相逢 没有任何联系方式 说了再见却应该是再也不见了吧 很珍惜这种缘分呢 下火车和到上海的渭源老乡留了微信 说她在青浦干财务 喊我过去找她吃浆水面 可我觉得可能没有缘分再见了呢
回家半个月 说长不长 说短不短 第一周忙着见朋友 见亲人 过的很充实 第二周就整天宅在床上 因为陇西的天气实在是太舒服了 在外面待久了 觉得还是家好 外面再好在心里也比不过家好 美中不足的就是每天都怕老板找 活也没干 提心吊胆 就不算最爽了 回去就一大堆的事 要拼命干活了 把之前欠的补回来 估计要累死 不过不要后悔 放假嘛 还是好好享受 回去好好忙</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>越来越少的回家</title>
      <link>/blog/%E8%B6%8A%E6%9D%A5%E8%B6%8A%E5%B0%91%E7%9A%84%E5%9B%9E%E5%AE%B6/</link>
      <pubDate>Sat, 11 Aug 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/blog/%E8%B6%8A%E6%9D%A5%E8%B6%8A%E5%B0%91%E7%9A%84%E5%9B%9E%E5%AE%B6/</guid>
      <description>回家定的一波三折 本来是在犹豫要不要回来 后来老板说组会正常 就连犹豫都没用了 再后来爸妈来上海玩 结果老板又反悔最后回来了 和老板打了招呼 不过还得抓紧干活 大家活的都不容易啊
火车上总是可以碰到很好的人 虽然都是萍水一面 因为要见lulu所以先到西安 碰到的阿姨在上海打拼 不过感觉蛮有钱的 然后好喜欢小菇凉 虽然只有十岁吧 但跟个小大人一样 跳舞书法 小提琴还有播音主持 感觉以后我们会被拍在沙滩上 真是我喜欢的样子啊 一直想成为的样子啊 还特别有礼貌 觉得以后生了女儿也要这样 可以开着玩笑逗着嘴 是梦想啊
听了一晚上的歌 半睡半醒的 总是会碰到打鼾的叔叔 幸好的这次没有碰到小孩子 回家一定要好好珍惜机会好好睡觉 其实没有感觉到爸妈想我回家 还有paper 所以其实回家都没感觉是回家 不过还是很开心的 可以避避暑 家里的天气不能更爽了
见到lulu真的很开心 其实之前觉得自己没有变得更好 可又想 那是室友啊 一起睡了四年的室友啊 觉得没必要想那么多 lulu真的是上班的人呢 穿的很hion 觉得我们在学校真是越来越回去了 lulu小姐姐一直有点没精神 希望她可以好好休息 下次见面是个元气少女 本来时间就挺赶的 八点下的火车 虽然生生等了她快一个小时 见到她的时候就只剩下开心了 然后我们去吃了凉皮 真是很久没吃了 幸好大姨妈刚完 回家了可以各种胡吃海喝了
然后就去万达逛了逛 哇 看自己简直了 本来就风尘仆仆的 估计回家又要被嫌弃 喜欢聊天 知道大家过得都还OK 就希望大家都过得开心 可以过自己喜欢的日子 最后在车站走的时候 厚脸皮抱了lulu 虽然lulu说以后见面的机会很多 可我觉得还是要珍惜每次见面的机会 每次这种时候就想起当时胖胖毕业走的时候没有抱抱她 觉得遗憾</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>拖了两次的</title>
      <link>/blog/%E6%8B%96%E4%BA%86%E4%B8%A4%E6%AC%A1%E7%9A%84/</link>
      <pubDate>Wed, 11 Jul 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/blog/%E6%8B%96%E4%BA%86%E4%B8%A4%E6%AC%A1%E7%9A%84/</guid>
      <description>上一篇碎碎念就拖着刚写完 这篇也是 本来是想第一次组会结束就写来着 好像是4月18吧 勉强算是上一篇完成了 第二次组会也过去快半个月了 也不知怎么有的这个习惯 总是在一个重要的事情结束后想记录下来这一段时间的心情和碎碎念
组会啊 真的是烦啊 不知道是谁发明的这个 每次组会都跟要死一样 之前老板都不怎么开组会 也不知道突然怎么了 开的还挺频繁的 两周一次 我硬生生拖到4月才报第一次 我发现我还真是事事都拖啊 其实定的17号 结果教室没约到 又考虑大家的时间才拖到18号 当时是报一篇paper和工作 其实清明的时候和小伙伴出去泰晤士小镇玩了 当时玩得正开心呢 突然收到老板的微信说谁报一下paper 做的又是Drug Repositioning 我逃也逃不过 大家都不说话 我虽然内心十分拒绝 也只能给老板说我报吧 本来想逃避不汇报组会 结果老板说建议还是讲一讲 虽然是建议 还是要讲的 没有选择的余地的 所以都没有好好享受微风吹着的湖边 paper还挺难懂得 感觉cellpress类似级别高的paper都很难懂 虽然一句话读过去很简单 可意思就不那么容易懂了 看的真不是一般地辛苦啊 好不容易熬到汇报 晚上汇报的时候其实还好 也没有很紧张 不过反思了一下讲的不好的就是一直盯着电脑 都没有互动 毕竟私下自己讲给自己好多次 只是最后报工作的时候老板来了句你就做了这些啊 其实也是 我自己都觉得自己做的太少了 所以第二次就在拼命赶课题 第二次组会汇报也是一篇paper和工作 幸好paper讲的比较简单 不过确实是对工作挺有帮助的 这次又被改时间 怎么每次都是我要报的时候啊 简直有毒啊 本来是6月12号 因为老板开会推到周四 又说回不来推到下周二 最后推到周四晚上 也就是6月21号 本来要我报工作 我拖到了下次 结果要我报paper 所以索性一次性都报了 只是不停地改时间真是太折磨人了 幸好的也结束了 感觉有进步 会看投影屏幕 然后讲的也清楚了一些 反正最后老板说讲的的都挺好的 也不知道真的假的 老板其实人很不错的 希望接触的多一些以后可以不再那么怕他</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>众多人生第一次</title>
      <link>/blog/%E4%BC%97%E5%A4%9A%E4%BA%BA%E7%94%9F%E7%AC%AC%E4%B8%80%E6%AC%A1/</link>
      <pubDate>Thu, 05 Jul 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/blog/%E4%BC%97%E5%A4%9A%E4%BA%BA%E7%94%9F%E7%AC%AC%E4%B8%80%E6%AC%A1/</guid>
      <description>其实想写些什么有一段时间了 一直拖到现在 刚从校医院回来没多久 说是急性肠胃炎 今天早上快5点的时候醒了 觉得很恶心 然后肚子痛开始拉肚子 疼的时候吐了五六次 之前在家的时候也这样过 当时也觉得很恶心 不过拉了拉肚子也就好了 倒也没吐 这算是人生第一次吧 吐成这样 之前看电视上什么喝完酒之后抱着马桶开始狂吐 原来这么难受啊 真的是要自己受过才知道啊 所以电视啊电影啊都是别人的人生 就算强行带入 也只能感受百分之一吧 因为一个人 也没有人管我 不过倒也没觉得自己可怜 只顾着疼和吐了 五点开始折腾了一个小时 后来躺到床上 也没睡着 躺了会又去吐 算是没怎么睡吧 早上起来也没想着去医院 来了实验室一直浑身无力 也是厉害 熬到快中午才去校医院 一个人去医院真是这个世界上最悲伤的事情之一
然后抽血 还要查大小便 都拉了那么久 真是又为难又无能为力 检查这些的医生还怎么吃得下饭啊 当时坐在椅子上等查血结果的时候这样想 查出急性肠胃炎后挂了吊瓶 一个人输液 长这么大还真是第一次 小时候每次感冒也就喝点药或者找爷爷打一针 可能身体好 都很少进医院 也是爸妈养的好== 其实输液室里人还蛮多的 一开始倒也没觉得啥 只是后来对面坐了一对情侣 男生挂水女生来陪 还都长得很好看 就嫌弃死自己 都眼看着就23了 还母胎单身 有时候甚至觉得可能这辈子就这么一个人下去了 大家估计都是感冒吧 都很快就结束走了 就我一个 真的好慢啊 送走了一波又一波 不想玩手机 也没带耳机听歌 好像是2个半小时吧 活生生像过了一天 原来也过去这么久了啊
一个人生活久了也就习惯了吧 你说你还不心疼自己 ：）
拖了好久啊</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>且以永日摘抄</title>
      <link>/blog/%E4%B8%94%E4%BB%A5%E6%B0%B8%E6%97%A5%E6%91%98%E6%8A%84/</link>
      <pubDate>Sun, 13 May 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/blog/%E4%B8%94%E4%BB%A5%E6%B0%B8%E6%97%A5%E6%91%98%E6%8A%84/</guid>
      <description>《清醒纪》
1.女人对一个男人的态度 要么如同隔岸观烟花 心里惊动 无关痛痒 满目照耀/ 要么就是冷暖自知 血肉纠缠 不依不饶/ 她没有中间状态
2.喜欢比爱困难/ 爱很容易发生 只是一种撒娇/ 喜欢里面有敬畏 3.任何一个人 失去了另一个人 都会活得一如既往
4.不是你想的那样/ 真切的感情 从来都不会是坚韧的
5.眷念和想念着一个人 就像留恋着我们无可言喻的生之欢喜和苍凉
《素年锦时》
1.你爱他的时候 就已经是他手下的俘虏/ 谁先爱 谁爱的更多/ 即使再步步为营 一步走在前 便全盘皆输
《眠空》
1.时间最终会带来解脱/ 重要或者不重要的事情 在最后纷纷露出它们的本来面目
2.无法相爱的人 无论如何都无法相爱
《蔷薇岛屿》
1.我是一个你以前从未曾遇见的女子 这样的好 你以后不会再碰到/ 即使有其他的女人 那亦是另外的
2.在我们告别之后/ 我慢慢地 慢慢地 就会忘记你的脸/ 想不起来 忘记身边的这张脸/ 在暗中看过那么长时间的一张脸 以为会记得 却原来依旧在遗忘/ 不断地消磨 退却 知道化为虚无
3.在爱的时候 你就要相信它/ 在离开的时候 你要相信自己</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>与你无关么</title>
      <link>/blog/%E4%B8%8E%E4%BD%A0%E6%97%A0%E5%85%B3%E4%B9%88/</link>
      <pubDate>Tue, 13 Feb 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/blog/%E4%B8%8E%E4%BD%A0%E6%97%A0%E5%85%B3%E4%B9%88/</guid>
      <description>还有一小时十六分就到家了 很奇怪 没有那么期待 也没有因为想你难过 感觉有一天 即使我不愿走出来还是会不由我的走出来 其实之前看到说“是你不想走出来而不是走不出来” 是啊是啊 我们以后的日子里应该是都没有交集了吧 像是被画错的相交的平行线又回到了起点 我应该是怕把你从心里放出来以后空荡荡的吧 所以才会不停怀念 可我要放开自己啊 一个人也没关系啊
很感谢啊 火车上碰到一个很好的叔叔 聊天聊的很开心 巴拉巴拉的啥都聊 还早上起来请我吃泡面 拿了鸡腿啊 茶叶蛋啊 觉得真好 谢得哥哥和猴哥问候 觉得认识你们真好
车厢里有好多小孩 同一个铺里还有一个未满月的孩子 开车以后我想 怕是完蛋了 不过还好还好 睡得稀里糊涂的 时不时哭 我也醒来 接着听着歌再睡着 就这样反反复复 也就过了
不见了就真的不见了啊
2018.2.6.13:48</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>自己骗自己</title>
      <link>/blog/%E8%87%AA%E5%B7%B1%E9%AA%97%E8%87%AA%E5%B7%B1/</link>
      <pubDate>Tue, 05 Dec 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/blog/%E8%87%AA%E5%B7%B1%E9%AA%97%E8%87%AA%E5%B7%B1/</guid>
      <description>想着等导师的事情彻底定下来就好好和自己聊一聊 也不知道是什么时候养成的这个习惯 每次重大事件结束就想总结总结 可也是一天拖一天的拖到了现在 不过也不算吧 毕竟之前老板请实验室吃饭也只是口头很含糊的说了一句 明天才正式的交纸质协议呢
自从上次的毕设组会汇报到暑假在家待得诚惶诚恐的 来学校之后 又每天大喜大悲的 一下子觉得应该是么问题的 一下子又觉得有很大的可能留不下来 能兴奋到上天又可以难过的要死 那个时间段觉得要是能定下来 其他的都不算事 不过 磨着磨着 也觉得也不是多大的事 慢慢也就么有那么放在心上了 从去年9月底到今天经历了这么长时间 终是定下来了
以后好好地努力
真的是有的人完全么有花费太大的努力就轻而易举的得到我需要花费很大的力气才能得到的 很无奈啊 可也只是无奈而已
一直么有和你告别的意识 其实现在也还是么有 可能现在信息太发达 就算相隔千里也能知道彼此的生活 所以才有这种感觉吧 离最后一次见你有五个月了 可还是放不下你 即使想到学院毕业典礼当时的场面 都可以难过的要死 每次都是估计要好久好久才有免疫吧 即使你的么有同意我的好友申请 我还是劝不了自己 明明那么想你 可是一次都梦不到 只有唯一的一次 快醒来之前 梦里都觉得很难得 所以在睁开眼之前拼命的记 可还是么有完全记下来 醒来的那一瞬间难过的要死 因为连这样都是一件很奢侈的事 对现在的我来说 翻了翻之前毕设的日记 好像每天每天都想你可一次都梦不到 其实现在也是啊 一次都梦不到 现在身边会有很好的人 可惜都跟我无关
这么多年了 是因为我不够好所以你找不到我么 然后就自己骗自己 坚信会有一个人爱我如生命
晚安
2017-12-05 00:04</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>火车游记和新开始</title>
      <link>/blog/%E7%81%AB%E8%BD%A6%E6%B8%B8%E8%AE%B0%E5%92%8C%E6%96%B0%E5%BC%80%E5%A7%8B/</link>
      <pubDate>Thu, 14 Sep 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/blog/%E7%81%AB%E8%BD%A6%E6%B8%B8%E8%AE%B0%E5%92%8C%E6%96%B0%E5%BC%80%E5%A7%8B/</guid>
      <description>现在是9月7日早上8:33 我靠着枕头 斜躺坐着 火车在蚌埠站停了好久 我都么有很想你呢 昨天晚上10点熄灯就睡了 戴着耳机听着歌 可不知是不是空调坏掉了 热的翻来覆去 因为穿的裙子 都不敢把腿放外面 躺到11点多还是迷迷糊糊的 却么睡着 听着歌 却是什么也么听进去 还是么有很想你 也么有很难过 却是会想到师兄 难道我真的像二胖说的 对师兄有所企图 这次是坚决不能让你再跳进坑里啦 我想了想 因为和你交集太少 平日里全靠我自己望着你 所以想你都不知道怎么回忆 所以暗恋的坚持全靠自我意淫呢 昨天早上早早送走老爸后 我也么敢继续睡 我怕东西收拾不了 可天又冷 就躺在床上 包着被子 翻以前的日记 关于你 关于睡觉 关于考试 也是神奇 看到关于你的 都可以很清晰的记到当时的样子 当时的小心情 第一次叶子花的生日 每一次偶遇你 六一的班聚 漫丽的生日 班上的奶茶会 精英班级挑战赛 好多好多 可惜全部是我一个人的独角戏 有说让自己不要喜欢你 可总是坚持着坚持着就又好喜欢你 听说你有女朋友 难过的不行 又听说么有 整个人就跌跌当当的 也是好复杂的心历路程啊 会在临睡前特别特别想你 有时候想的都快要疯掉 再见后的的这段日子里 每每想你都是难过的要死 可也是在一遍遍想毕业典礼的时候 慢慢有了免疫力 然后现在就想当时在上海 么有了那么想念 所以也不知道我是喜欢你呢 还是只是得不到的执念呢 我也不清楚了 可这次是真的么有怎么想你 是我要放开我自己了么 我么敢拿日记 箱子也装不下 我怕我会忍不住因为想你去一遍遍的翻 我是真的想放开我自己的</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>真的离开了</title>
      <link>/blog/%E7%9C%9F%E7%9A%84%E7%A6%BB%E5%BC%80%E4%BA%86/</link>
      <pubDate>Tue, 04 Jul 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/blog/%E7%9C%9F%E7%9A%84%E7%A6%BB%E5%BC%80%E4%BA%86/</guid>
      <description>还是到了离别的日子 拉着行李箱 清空生活了四年的一米小空间 紧紧的拥抱了或许要好久才能见的朋友 都忘了好好和116026说再见 送我到宿舍门口 宿舍楼下 西门外 火车上 我都有好好说再见 除了么有和最先走的二胖紧紧拥抱 也忘了站在离男神最近的地方说再见 火车开的那一瞬间 还是再次发了短信给男神 还是么有收到回复 还是抗拒发QQ 觉得这次要是还是收不到就真么缘分 上次就是因为换号 所以就自己给自己说你一定收到了 是因为不知道怎么回复 我也么要求回复 随缘吧 我们之间现在唯一关联也就退水卡时你问我要的十块钱了吧 我们真的再也不见了吧 时间会把你带走的吧 躺在火车上忽然就难过了 离别的时候一直都么有哭 原来有时差啊 我一直都有时差的哎
来了西安 热的要死 人多就会有分歧和矛盾 安顿好住的地方 秦城小巷青旅 整体感觉很不错呢 该有的都有 竟然都有吹风 收拾好之后去了华清宫 好多亭子 因为实在太热了 所以都么有太大的兴致 不过还是看了五间厅和长生殿 以后要和我喜欢的人去挂福气 我想唐玄宗和杨贵妃之间的爱恨纠葛也只有他们才真的知道吧 此恨绵绵无绝期
秦始皇陵兵马俑还是让我很震撼 古时候的人真的是很智慧啊 那么浩大的工程 不过好多都是碎片 修复还是需要很长的时间 听导游说什么风水 一号坑最壮观 有很多兵马俑 不同的种类 二号和三号还有很多需要修复 不过只是挖出来坑 都是还是很有感觉 不过真是累啊 感觉坐下去就不想再动
回来在回民街吃了biangbiang面 好贵啊 不过还挺好吃的 整条街都是吃的 肉夹馍 烤串 桂花糕 感觉整天喝了好多酸梅汤 吃了好多吃的
去省博物馆结果好多人排队领票哎 多了解文化还是很不错的呢 临时决定去大雁塔 音乐喷泉也是晚上更好看一些 远远的看了大雁塔 实在是太热 浪不动 看看就很满足了 然后感受了一下西安的123号地铁线 下午去回民街吃了油泼面 感觉么有南门外的好吃 全是蒜 还么有鸡蛋 还碰上了阵雨</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Fancy App 1</title>
      <link>/itemized/item1/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Jun 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/itemized/item1/</guid>
      <description> App 1 </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Fancy App 2</title>
      <link>/itemized/item2/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Jun 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/itemized/item2/</guid>
      <description> App 2 </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Fancy App 3</title>
      <link>/itemized/item3/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Jun 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/itemized/item3/</guid>
      <description> App 3 </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Fancy App 4</title>
      <link>/itemized/item4/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Jun 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/itemized/item4/</guid>
      <description> App 4 </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>告白即告别</title>
      <link>/blog/%E5%91%8A%E7%99%BD%E5%8D%B3%E5%91%8A%E5%88%AB/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Jun 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/blog/%E5%91%8A%E7%99%BD%E5%8D%B3%E5%91%8A%E5%88%AB/</guid>
      <description>第二个晚上梦到你 都记不清了到现在 只记得我做饭给你吃 是因为要告别了嘛 才会连续两个晚上都在梦里见到你 在上海那么那么的想见你 可一次都么有 都说如果有人想你了就会出现在你的梦里 所以现在我也不知道这话真的假的了 因为你这两个晚上的出现肯定不是因为想我
毕业典礼还是来了 在三三厕所换学士服的时候听一个菇凉说在地铁站见到你和你女朋友 当时还是么出息的心疼了一下 坐到座位上还在找你 结果胖说你男神和女朋友哎 一转头你们就坐在隔着过道的右手边 偷偷的瞥她 原来她也有点肉肉的 快及腰的头发 一直么敢看她正脸 后来她转头 觉得很漂亮的一个姑凉呢 很羡慕她的牙齿呢 她的腿藏在你的腿下面 你握着她的手 你们俩一块自拍 你上台她正大光明的给你拍照 你看着她笑的一脸幸福 你感谢你身边重要的她 结束时大家各种拍照 我去问学妹要视频一回头看到你搂着她的肩她靠着你拍照 挺好的呢 她参加你人生中重要的仪式 可我怎么这么难过呢 到这一步看到你们恩恩爱爱 终于是把自己弄成了遍体鳞伤
然后就不知道在坚持什么 一个人去玉林路的小酒馆 一路上不停的想你护着她的样子 心里难过的要死 现在在地铁上 中医大省医院 一下子涌上来很多的人 我只是感觉要是今晚不去我就会错过了 我想即便我一个人去走一走也算是遇见了 然后好好告别 早早告别命中注定的无缘无份 还是决定在上火车的时候告诉你 这估计是最后一次记关于你的东西吧 以后不见了也就不念了吧 愿你们长长久久也愿你找到满意的工作菇凉 也愿你毕业快乐 早日遇到你的先生 平安喜乐 前程似锦
我原来只是想看看 走走玉林西路 可到了小酒馆的门口就不想走了 我怕我是一个人很奇怪 在门口不想走也不敢进去 小酒馆的客已经满了 有人离开才可以进去 看到一个姑凉说她一个人进去以后 我才有勇气决定进去 里面真的是昏暗的呢 各种人就坐在旁边 有聊的玩的很开心的一群人 有一个独自喝着小酒馆的人比如我 墙上贴着各种各样的海报 好喜欢这样的感觉啊 可我不敢明目张胆的拍照 只敢偷偷的拍 小酒馆也喝到还剩三分之一 好像我么有那么难过的想你了 可后劲有点厉害 现在有点晕 不知是心理作用还是旁边菇凉抽烟 桌对面有个挺好看的男生 可我都不在乎我长得好不好看呢</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>算是毕业旅的稻城亚丁</title>
      <link>/blog/%E7%AE%97%E6%98%AF%E6%AF%95%E4%B8%9A%E6%97%85%E7%9A%84%E7%A8%BB%E5%9F%8E%E4%BA%9A%E4%B8%81/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Jun 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/blog/%E7%AE%97%E6%98%AF%E6%AF%95%E4%B8%9A%E6%97%85%E7%9A%84%E7%A8%BB%E5%9F%8E%E4%BA%9A%E4%B8%81/</guid>
      <description>15日的早上4点20从床上拉离自己 顺利拉着行李箱坐着师傅的八人面包车 下着小雨的天买了人生中第一件雨衣和雨鞋 坐上大巴开始稻城亚丁浪 雅安地震 阿木说雅安市雨城 好潮的感觉 “雅雨、雅鱼和雅女”感觉和气候有着很大的关系 二郎山和二郎神有什么关系吗 长长的隧道 真的是暗无天日 只有车灯哎 阿木说二郎山未开隧道前是最险峰需要爬过整个山呢 满眼的绿色真好看 泸定桥 水流好湍急啊 听说降水是60年一遇哎 桥上两边是铁锁 间隔铺的木板 走的人很多 过去的时候真的怕 不敢迈步子 中间真的好晃啊 回来就胆大很多还自拍 康定开始爬高 云海因为下雨天么有蓝天白云那么好看 不过整个山被雾围绕的感觉真好 听阿木说到跑马山 以后遇见我先生有机会要来跑马山 松树都是一棵树上长两个 夜宿新都桥 狼毒花 妈你堆祈福 经幡
新都桥16日7点出发途径雅江然后海拔骤升两千多到理塘 色达的藏传佛教 唯一可以看天葬的地方 天葬原来和解剖差不多 喂给秃鹫和天鸟 信仰原来可以这么强大哎 打死也不要 弯弯绕的雾绕318国道司机大哥的技术真好 理塘是世界最高城 海拔最高4718m的卡子拉山 走路飘乎乎的 但高反也么很严重 大家自费去吃高山雪鱼 不是说藏族不杀生嘛 所以我不要去 终于出了太阳 蓝天白云真是好看 大草原上 游牧民族也有了自己的房子 但还是有帐篷 菇凉出嫁的爬墙和钻帐篷 房子的顶是平的哎 一直在想那下雨后水怎么排出去 小栋窗户颜色不同地方不一样 有涂成白色的黑色的 不过都好像衣服的形状哎 兔子山真的很想一只兔子 阿木说有的人可以看到两只 可我只看到一只 我也心满意足了
夜宿稻城后17日中午直接到了景区 紫外线太厉害 还是买了个围脖 不过颜色好像挑的挺丑的 又坐一个小时的观光车才真到景区门口 车上第一次看到雪山 第一次在六月看到雪山 真的好漂亮 原来就是神山之一啊 师傅开车太六 盘山公路哎 也不知是心理作用还是真的海拔高 爬坡走路飘乎乎的 也不敢爬太快 又坐观光车到洛绒牛场 开始徒步爬向五色海和牛奶海 牛场下就开始被风吹的冻成狗 幸亏有队友的衣服 穿了冲锋衣的人真机智 真心觉得爬山的每一步都不容易 可我想我要坚持坚持 爬了一会开始下雨 穿着雨衣真心胖 还不知死活的去拍照 都是黑历史啊 一路上问了好多下来的人还有多远 说法不一也么法信 雨越下越大 路滑的么法走 因为我们爬了一半过一些才 所以决定不去了 真的可惜 不过人生总得有遗憾 下来的时候觉得我们还是爬了很远了 可以可以啦 下来之后又去爬另一条沟 珍珠海藏语叫卓玛拉措 么勇气爬上去了 爬到冲古寺都心脏快要爆炸一样 去寺里求了姻缘 也不知道不能戴帽子 希望神不要怪罪 不知者无罪 我叩拜时摘的 三座神山因为天气好都看到的 也算是缘分 仙乃日、央迈勇和夏诺多吉 只分得清央迈勇 要下山的时候离的最近 真是壮观的很啊 瀑布的声音都听的很清楚</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>倒计时</title>
      <link>/blog/%E5%80%92%E8%AE%A1%E6%97%B6/</link>
      <pubDate>Wed, 31 May 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/blog/%E5%80%92%E8%AE%A1%E6%97%B6/</guid>
      <description>越来越习惯在一段日子结束以后告别
从过得很糟糕的上海回来也有二十多天了 一直是论文 还好死不死的抽中校答 也算是与众不同的毕业 原本是想着和这四年告个别 么承想翻到高中的日记 2011年呢 日子过好快哎 到底是花一般的年纪 写的净是些现在完全写不出来的话 看着还是觉得你很可怜呢 怎么就那么渴望爱啊 怎么就觉得么人爱你呢 真是傻瓜 责怪死瘪子在我高考那天不安分 觉得他就是不想见不得我好 怎么会那么想呢 怪阿爸阿妈从来不夸我 觉得他们不要我 真是傻呢 看到阿爸说对我鼓励太少 太遗憾 夸我很厉害 你看你是不是很傻 我们都是不会表达啊 我们之前都不会爱人啊 原来从那么早就开始等啦啊 是不是月老把我的红线拿去绑粽子啦 现在也不会爱人了呢 连期待都么有了 总感觉以后就这样了 没有早恋 现在都么得恋 看到一个高中很好的朋友 说要一直走下去 可走着走着我们就都不是彼此重要的人啦
真的很奇怪 回来以后对你么有了那么深的执念 是因为差不多有快半年么见你还是因为真的看到她 我也不知道 那么真真切切的感受到 在去草莓音乐节的地铁上 当时心情怪怪的 真是的 还么爱呢 就不会也不敢了 给你发了短讯 也不知道你有么有看到 么有自是没缘分 不敢去看这几年关于你的 说话不算话 还是没忍住去看了 真是神奇啊 关于你的都记得 那么明亮清晰 就像不久前的事 说要放下来 没过多久就又开始 反反复复 各种关于你的小心思 你应该这一生都不会知晓了吧 就这样让我慢慢告别吧和你 这次真的是真的 真的是没有那么那么那么喜欢呢
这四年除了喜欢你感觉什么都没干 各种考试烦的很 也顺利过来了 一辈子的跑步减肥和豆豆 遗憾没有当个部长 不过最后的校答也算是圆了上台讲话 当时觉得难过的现在也想不起来当时的那么难熬 会过去的是真理啊</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>火车碎碎念</title>
      <link>/blog/%E7%81%AB%E8%BD%A6%E7%A2%8E%E7%A2%8E%E5%BF%B5/</link>
      <pubDate>Tue, 09 May 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/blog/%E7%81%AB%E8%BD%A6%E7%A2%8E%E7%A2%8E%E5%BF%B5/</guid>
      <description>还是不会好好爱自己 硬座什么的真是受罪 就为了200块 嫌弃死你了 估计是姨妈在 整个人简直低气压:-( 都不会爱别人了 有点小羡慕被捧在手心的菇凉 完全不知道有么有睡着 十来分钟 一个小时 反正就是相信着会熬过去的 还有两个多小时 总是越靠近结尾越漫长 忍着没买火车上的吃的 我想看自己能不能挨饿 完全是自己作死的节奏 现在这会饿的要死了 竟然莫名其妙的想我在上海的话在干什么 总是做不到头也不回的走
还是没有想清楚该在哪给男神表白 我不敢让自己想退路 怕会没有勇气 我想不管别人怎么看我 做一回我想做的事情 我一定要告诉你 然后和自己好好再见怕自己又陷入这样的尴尬 不敢让自己轻易动心 虽然这种事情我决定不了 想找个喜欢我的人 都没爱就不敢爱了呢 总觉得自己不好 我以后要多做自己 替别人想那么多能怎样 你最对不起的是你啊
好累啊</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>总要逼自己一把</title>
      <link>/blog/%E6%80%BB%E8%A6%81%E9%80%BC%E8%87%AA%E5%B7%B1%E4%B8%80%E6%8A%8A/</link>
      <pubDate>Fri, 05 May 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/blog/%E6%80%BB%E8%A6%81%E9%80%BC%E8%87%AA%E5%B7%B1%E4%B8%80%E6%8A%8A/</guid>
      <description>每次都不知道要放什么标题 熬得难受的时候就一直在想等定下来就好好整理整理自己 现在也算是差不多定下来了吧 借一个名额也只能接受了 原本都想还是考虑呢 所以听到的那一瞬间很欣喜呢
上一学期还在学校的时候 走过二食堂的拐角 在想来这边以后会是什么样的生活呢 一直很忐忑 怕周围熟悉的事情和人的改变 忐忐忑忑的 要来的前几天里 不想来可又怕毕设太晚 还是随着时间到了上了火车 人啊 只要一离开家就会变得柔软 问死瘪子要了一个寒假的Ipad他自己说给我 出门在外的我们都更会爱 师兄人也特别好 对善良的人完全没有抵抗力 一直觉得长这么大我身边的人都是特别善良的人
要见老师的前一个晚上 想了很多 怕会问一些专业的问题 还特意准备了一下 睡觉也稀里糊涂的 结果喊了老师师兄 什么鬼 就问我是已经确定录取了吧 简直是想的太多 然后就看文献 真的应该找老师前多想想 免得来一句你说 就傻眼了
开始自己瞎摸索 数据怎么来啊 真羡慕可以直接用服务器上的数据的菇凉 各种数据库 找不到download 找到了也没法用 关系怎么来啊 谁来救救我啊 简直奔溃 还被发配到另一个实验室镇守位子 没办法靠自己 初来乍到真的是难 加上我这万事不好意思的性子 只能用简直糟糕来形容 觉得和周围的相处融洽真的决定你会不会开心的前提 无人问津的感觉 自身自灭 自暴自弃 万事开头难 这话真是要亲身体会啊 否则我这样说你肯定什么感觉都没有
逗逗的师姐 一开始觉得师姐好高冷 熟了以后简直不能再可爱 人美还善良 室友算是让生活不那么难过了 每天不知道时间怎么过 因为太忙了 有天晚上下雨 11点我才往宿舍走 偏偏伞也坏掉了 当时我就在想 我一定不要忘了这个晚上 却也没有很难过 一定了毕设做疯了</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>未知惶怖  求而不得</title>
      <link>/blog/%E6%9C%AA%E7%9F%A5%E6%83%B6%E6%80%96-%E6%B1%82%E8%80%8C%E4%B8%8D%E5%BE%97/</link>
      <pubDate>Tue, 28 Feb 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/blog/%E6%9C%AA%E7%9F%A5%E6%83%B6%E6%80%96-%E6%B1%82%E8%80%8C%E4%B8%8D%E5%BE%97/</guid>
      <description>及其不愿意的离开家 估计是在家待的太久了 整个人变得十分念家 还有出其不意的意外 离开时便控制不住眼泪 最后努力的笑 因为想让阿爸阿妈放心 总是要离开 只是早晚的问题而已 我就劝自己说 不可能一直赖着他们 总要自己出去闯 果然安逸的生活会让人畏手畏脚的 可也真的是想有人陪着 难过开心都是想有人可以抱着 所以说习惯一个人必定有着很难过的日子的 人是群居动物 和周围的人和环境相处的开心 才会感觉到满满当当的幸福 我问阿妈说为什么我问我弟要了一个寒假的平板他不肯给我 回学校后突然特别大方的给我 阿妈说是因为他给自己买了个新手机啊 可我现在觉得离开家以后都会格外思念家人 即使我和他吵得冷战了十来天 火车上死癟子对我好的时候还是特别难过 觉得这世上不求回报对我好的人也就家里人了吧 自己作死删掉了QQ和微信 还是很后悔当时生气做的决定 幸亏只是把电话号码拉黑了一段时间 以后生气的时候不可做任何事哈 要好好珍惜啊 现在老是会想很久很久以后爸妈不在也就他一个至亲的人了 我们一定要相互爱护啊 以后吵架的话就来看看 可能是一直担心不知道会怎样的以后 没有很想你 会不会以后一直这样 到时候会不会没有勇气和你表白呢 无聊了就开始想象要怎么样给你说呢 现在只想到在你生日那天买那种心型的德芙 DOVE呢 对于环境的变化总是会很惶恐 人际交往方面真的是很欠缺 性子使然很难改啊 不过等熟悉了就好了 这段时间过去就好了 尽自己最大的努力 然后听天命 以后总得面对的不是 不能因为害怕就不去做 何必担心那么多 做就好了哈
或许是到了这个年龄 总想有个家 可以随时回去的家 就不用四处游荡 就算是荡也有归处 不会心无定所整日惶惶恐恐 真的是思春了啊 我很容易移情的 你到现在还没有回我的消息 我想了很多种借口 可是敌不过你并不喜欢我 真的是得不到的辗转反侧 日日挠心挖肺 难受的很呢 这样好几个月不见 会不会就没那么深的执念 会不会就放过自己 火车快熄灯了 没有特别特别的想你 想要在接下来的日子变得好看 然后可以很好看的站你旁边毕业呢 晚安 2017.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>碎碎念</title>
      <link>/blog/%E7%A2%8E%E7%A2%8E%E5%BF%B5/</link>
      <pubDate>Tue, 17 Jan 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/blog/%E7%A2%8E%E7%A2%8E%E5%BF%B5/</guid>
      <description>估计是前天晚上折腾到4点 昨天晚上睡得挺好的十点上床一点多醒来了一次 一会又睡着了 四点多又醒来 也听着耳机 比起硬座还是舒服太多 走之前一直想再见你一次 不过没成真--坐着高铁突然就特别特别想你 想着要不直接问你有没有 然后什么都不管直接告诉你 还想着要不给你发悄悄话得了 一定要告诉你 可是不可以呢 你要做个好女孩^^如果到时候真真是最后可以允许你的 现在是把见你的每一面都当做最后一面来见 要不干脆直接告诉你好了 管那么多干嘛 想太多 怕到时候连同学都做不成
报了夏令营 三分之一 还是太高估自己 有点忘乎所以 完全没有考虑淘汰 也是傻的可以 现在也没办法 就开学再fighting 2016.7.21.07:58</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>等不到的话我来找你好不好</title>
      <link>/blog/%E7%AD%89%E4%B8%8D%E5%88%B0%E7%9A%84%E8%AF%9D%E6%88%91%E6%9D%A5%E6%89%BE%E4%BD%A0%E5%A5%BD%E4%B8%8D%E5%A5%BD/</link>
      <pubDate>Mon, 11 Jan 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/blog/%E7%AD%89%E4%B8%8D%E5%88%B0%E7%9A%84%E8%AF%9D%E6%88%91%E6%9D%A5%E6%89%BE%E4%BD%A0%E5%A5%BD%E4%B8%8D%E5%A5%BD/</guid>
      <description>又是在火车上 不过比以前舒服很多 觉得对自己不好就一直对自己不好 最后的数据挖掘一直没有好好复习 总觉得分子之后就结束了 复习数据挖掘的时候就好想你 一直在想走之前再见你一面就圆满了 结果自然是没有 好生气分子结束之后 忘记了😣
前一段时间无意发现了你的微博 想起好久以前发现可以通过通讯录添加微博关注 便特意找了你的号码 还害怕别人多想把班里所有人的信息都找来了 QQ 是自己骗自己 这是骗别人 所以特别开心😁 却发现都看不懂 所以想好好学粤语 嗯 回家要想办法 也很难过 原来你的高中这样的 我只是学习吃饭学习 现在也是挺替自己难过 这么平淡如水的生活 你应该不喜欢吧
这段时间😊真的是特别特别想 真想都告诉你得了 管你喜不喜欢我 管你接受不接收 管其他人怎么想 真的不知道自己怎么这样的性格 想做的时候就不敢了 好懦弱👎 其实我想等你说喜欢 我觉得我长痘 还长的胖 说什么内心美可你又怎么看的到我的内心
你应该是不喜欢我 不然的话这么久了 我们都快要各自远扬了 你还不说 我曾经想是不是你性格内向 可你明明比我要和其他人玩的好的 我真的是闷骚鬼👻想什么永远也说不出来 这世上你喜欢我我刚好也喜欢你 肯定要做好多事才能换的来 那我从现在开始做还来的及不 想你牵着女孩的手 对她好 我不想想 觉得不想就不会发生
之前觉得自己可怜 说不喜欢你了 可这种事情还由不得嘴巴决定 心傲娇的认为 真的中毒太深啦 反正是现在一时半会逃不出来也不想逃
要等有一天把这些都给你看 我再等等 如果你不来 那我过来找你 好不好😊
现在是越来越讨厌考试 一直就对自己说这样的日子总会过去 当时就一直想考完试 可考完试出来也忘记了好好的开心 就忙着去收拾东西 所以现在这样的日子要好好珍惜 好好思考自己的人生 说好的二级C和英语要好好努力 想做的要找时间去做 不要再随意的过生活了</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>习惯真可怕</title>
      <link>/blog/%E4%B9%A0%E6%83%AF%E7%9C%9F%E5%8F%AF%E6%80%95/</link>
      <pubDate>Sun, 19 Jul 2015 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/blog/%E4%B9%A0%E6%83%AF%E7%9C%9F%E5%8F%AF%E6%80%95/</guid>
      <description>怎么睡都不舒服，睡不着还是睡不着，要回家了，见不到你了，走在园区转弯想着可以见到你该多好，可惜没有。就这样走了。
火车上，对面是一对夫妻，女的并不怎么好看，可男的对她很好，有个人照顾好幸福。张爱玲说这个世界上，不管你有多不好，总有一个人爱你，不管你有多好，总有一个人不爱你。找到爱你的人是一件很幸福的事情。其实从拉着箱子走就一直在想你，到后来的几天，意识到要见不到你了对回家也就没有那么渴望了。之前听了好多关于你的事，自己难过了之后决定放弃了，可总是很难的，到这个程度之后。你现在是学生会主席，感觉我差你更远了，每次回家记录关于你的心情都成了习惯，也是，这只是我的记忆。其实幻想过你是不是喜欢我，会在你面前特意的表现，好多好多关于你的小情绪，你应该永远都不会知道了吧。我以后应该会后悔现在这样的自己吧。不管怎样，希望可以遇到你对的人，我也遇到我对的人。
晚安。
2015.7.19.01:08</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>睡觉的事</title>
      <link>/blog/%E7%9D%A1%E8%A7%89%E7%9A%84%E4%BA%8B/</link>
      <pubDate>Thu, 16 Jul 2015 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/blog/%E7%9D%A1%E8%A7%89%E7%9A%84%E4%BA%8B/</guid>
      <description>这一段时间，过得不好，睡觉变成了一件很痛苦的事情，不过幸好的是过来了，考试以细胞收了尾，每一天说的最多的一句话就是“什么时候考完试就好了”，想啊想啊，真的到那个时候却也没有想象中的那种雀跃，睡在地上的日子也只有两次，六月初到现在，不短也不长的日子，很难过，却也快要结束了，时间真的是，让你开心的难过的，都不会停留在你身边太久，自顾自的向前，从不会不舍的回头。所以，学会了难过的日子里，平静的一点一点接受。
&amp;lt;img src=&amp;quot;/blog/2015-07-16-睡觉的事_files/睡觉.jpg&amp;quot; alt=&amp;quot;&amp;quot; width=&amp;quot;400px&amp;quot; height=&amp;quot;200px&amp;quot;/&amp;gt; 因为睡觉，觉得都没有注意力给你了，只是间歇些的，依旧是觉得自己很不好，一切都是最初的模样，除了摇摆不定。明明昨晚想说的很多，现在一时之间却没有什么想说的了。实习其实也不轻松，待在实验室一天，大部分时间都在等待，不过，比起考试还是更倾向于实习，一直以来都是不喜欢考试，从小到大。  第一次一个人回家，路上要照顾好自己。见不到了。以后都是吧。其实还是不习惯的。 晚安。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>想了好久</title>
      <link>/blog/%E6%83%B3%E4%BA%86%E5%A5%BD%E4%B9%85/</link>
      <pubDate>Wed, 20 May 2015 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/blog/%E6%83%B3%E4%BA%86%E5%A5%BD%E4%B9%85/</guid>
      <description>想了好久，告诉自己说等忙完这段时间要好好整理一下，可好像事情总也忙不完，忙完这一件总会有另一件等着。今天晚上没有去跑步，也不想写作业，看着电脑也觉得无趣，总是提不起精神来，然后想别人这个时候肯定很努力，心里又埋怨自己浪费时间。这种感觉糟糕极了。就想着那就来写写吧。
这段时间一直在应付考试。五一放假没有出去，给自己的理由是我要复习期中考，可其实只是待在宿舍陪着电脑。想的总是太好，在没做之前好有计划和安排，可总是没有执行力。然后心里悔恨的要死。多么无能为力的死循环。&amp;gt;&amp;lt;为了化工复习了好几天，学院举办的生物医药前沿会议，其实是很好的机会，第一天来了5个院士，可总是能力不够，听不懂他们的全英文报告，真的不明白在中国做报告为什么要用英语。去了半天，而且听了一半就偷偷溜走了，不过和朋友一起去吃了自助牛排。我的第一次。吃的太快了，要的是全熟的，所以也没觉得有什么不一样，唯一的就是吃起来好累吖。化工不算太难过的结束之后没敢歇气就开始复习遗传，这才是重点，到底是期末考吖，还是得认真对待。辛苦是辛苦，不过期末就稍微轻松一些，结束之后就多了个舒服的星期二和星期六。努力努力的复习，可到了星期一晚上虽然整体差不多算都过了一遍，却突然举得大脑什么都没记住，晚上看到12:20就去睡觉，我怕自己又睡不着。可越怕什么就越会发生，一直到很晚才睡着。突然就想起来高三，好像回到过去给自己一个拥抱，让自己可以安稳入眠。遗传也结束了，即便填空很折磨人，不过考完了就这样吧。
接下来的觉得比起遗传都是小case。毛概的4道题基本都是课本上的，可我想写的好一些，老师说这个要40分，还是不敢马虎应付。感觉写了好久，不过也是完成了。今天知道我的名字旁边写着A+，这个应该是期中考的成绩吧，还可以还可以。微生物的题目不算太难，也努力写了很多，尽量写的完整一些，不知道结果怎样，反正我有很努力。
细胞最坑了，不知道该怎样复习，时间也不够，就随便翻了翻目录，怕老师出一些随意的题目还特意看了一下《nature》和《science》，不过可笑的是，什么都没用到，自己翻书做的好辛苦，结束之后才发现群里面有答案，当时真的是很无语，有点难过，怎么就没发现呢。原本想考完之后如果心情还可以就去九里看119周年校庆，这样的心情。回了趟宿舍，想了想还是去吧，不就是一场考试嘛，再说已经考完了，还能怎么办。不过赶到九里时已经开始了，我还算运气可以坐到一个座位。不过真的很庆幸我去了，节目真的很精彩，有个主持人长得真的很好看。我一直以为这辈子我是见不到身边的男生既有能力又长得很好看，这种人一般只有电视或者小说里才会有，原来生变还是有这样的人存在的，回来之后我人肉了一下，原来他不是艺传的，真的是长得好看，声音又那么有磁性，所以自定义为艺传的男神，原来不是啊。不过可惜的是，他都大四了。不过反正以后也见不到了，能相逢就是很大的缘分了。星期六给自己放了假，不知道该干什么，什么都没干就结束了。然后星期天就补作业忙成了狗。除了现在还差一道题的c++，期中考算是忙的差不多了。想参加征文很久了，大概4月份快结束的时候知道的吧，就拖到了现在，不过还是特意空出来时间好好的写了一下自己的心情，希望可以有好的结果吧。
忙起来，很累，不过心里却是舒服的，觉得自己对得起时间和自己。现在，身边的人都很努力，总是不敢让自己停下来，总很害怕停下来之后就再也追不上了。以前我说以后我不会羡慕别人比我成功，可现在我想，真的是这样吗。我也不清楚了。
分方向的名单出来了，我还是很着急的想知道你选择了什么。其实之前想，会不会你计算机玩的那么好，会和我选的一样呢。看到结果，就知道真的真的说了再见，以后唯一可以见你的机会也没有了。虽然说了好好的再见，也好久没有动日记了，可这做起来好难啊。心情还是很难过。今天是520，多好的日子吖。我说要慢慢来，其实是舍不得。这点小心思我可以假装不知道吗。以后就好好努力，好好适应，然后好好生活，反正迟早都要分离，现在只是提前了而已。
时间过的好快，还记得当时高三，2013.5.20.5:20的时候我们正在月考，数学还是理综记不清了，不过当时大家的激动还是记得很清楚的，一下就过去了两年了，真的不记得自己这两年做了些什么，所以说，两年都得毕业也很快要来了吧。
写完这些，感觉自己心里舒服了很多。不要太在意别人的感受，要表达自己的想法，不喜欢就是不喜欢，喜欢就是喜欢，也不要总把自己掏心掏肺的给别人看，总是好了伤疤忘了疼。多爱自己一些，减肥要坚持，你瘦下来也是挺好看的，豆豆不要太在意，不过这个要做到不在意真的好难啊，长了这么多年。既然觉得自己什么都不好，那就努力把什么都变好。FIGHTING.FIGHTING.以后要多给自己一些鼓励，老觉得自己不好，就真的不好了。
晚安，亲爱的自己。
2015.5.20.22:51</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>无能为力</title>
      <link>/blog/%E6%97%A0%E8%83%BD%E4%B8%BA%E5%8A%9B/</link>
      <pubDate>Sat, 02 May 2015 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/blog/%E6%97%A0%E8%83%BD%E4%B8%BA%E5%8A%9B/</guid>
      <description>和二胖出去看《左耳》，没想到到了之后整个大厅满满的都是人，然后知道8:10的票已经售完了，9:40的时间太晚，不尴不尬的时间。整个人马上就难过了，不想放弃，想着会有什么我期待却意外的surprise。可是，没有。二胖说我当时的表情看起来可怜极了。其实当时真的很难过，想哭来着。或许是我一开始就想着对我高中青涩时光的祭奠来的，想给自己一个交代，给自己一个矫情的机会，所以才难过到无法自己。或许很多年以后，看到这段文字我会笑着自言自语：“我当初怎么这么矫情。”不过只是以后，自己笑话自己而已。
二胖安慰我说：“人生里就是有着各种的无能为力。”细细想想，这算什么，以后的路要面对的无能为力可以让人奔溃，那，我以后要怎么办。既然无能为力，那就不难过，不做也可以，做其他的也可以。和二胖在超市转了一场电影的时间，也就不难过了，就像二胖说，我和左耳缘分不深，那我就乖乖等公映，继续怀念回不去的年少时光 ，继续大步向前。Finghting fighting。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>自觉</title>
      <link>/blog/%E8%87%AA%E8%A7%89/</link>
      <pubDate>Sat, 25 Apr 2015 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/blog/%E8%87%AA%E8%A7%89/</guid>
      <description>减肥减不下去，管不了自己活该羡慕别人，拼命的为难自己。不能说世界对谁充满着恨意，只是自己不争气给自己的借口。忽然想起一开始就听到说，你们和考上清华北大的人相比距离只会越来越远，因为环境和条件差异，就像面试，面试官都喜欢有经验的人，可是不给机会又哪里来的经验，所以没经验的人只能永远告诉别人自己没经验。所以只有意识到自己要更努力。
身边的人变得越来越努力，自己也要加油。
2015.4.25</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>死了</title>
      <link>/blog/%E6%AD%BB%E4%BA%86/</link>
      <pubDate>Fri, 17 Apr 2015 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/blog/%E6%AD%BB%E4%BA%86/</guid>
      <description>终是亲眼见了才肯死心，这几天不停地在找借口。原来我早就见到了，当时没有多想，无意中看见觉得眼熟却死活想不起在哪里见过。早上洗脸才忽然想起来是在实验室。当时觉得这个女生真好看。给了自己一段缓冲，所以我还好。有时候挺生气的，为什么不早点让我看到，这个时间我该拿我怎么办。可又想，就算我看到了，依我的性子应该什么都不会发生改变。或许这样是个很好的结局。所以说我觉得你在看我应该是你在看她吧。她很好看，看起来应该也是性子淡淡的，你们好好相爱吧。
今天听到张信哲唱爱一个人没有错，我当时觉得唱的好对，可现在我觉得爱一个人不是对的人就是错了。这几天各种的道听途说，心里却是越来越平静，终究是死了。不想做不好的女孩，其实是自己无能为力，所以开始为难自己。日子一点一点的过，你一点一点的忘记。
原来自己不是偏执的人，只是做起来很难，所以让自己慢慢来，亲爱的自己，不要太为难自己。这样更要好好对自己。</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>关于小王子</title>
      <link>/blog/%E5%85%B3%E4%BA%8E%E5%B0%8F%E7%8E%8B%E5%AD%90/</link>
      <pubDate>Wed, 15 Apr 2015 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/blog/%E5%85%B3%E4%BA%8E%E5%B0%8F%E7%8E%8B%E5%AD%90/</guid>
      <description>一个短短的世界最伤心的故事。我听到狐狸对小王子说，我对麦田无动于衷，可是因你金色的头发，我甚至会喜欢那风吹麦浪的声音。可是。小王子对主动俯身索爱的狐狸心存疑虑，却对一朵遥远而矫作的玫瑰念念于心。在想，如果小王子和狐狸从未彼此驯养，如果只是陌生人，会不会谁都不那么伤心。可在注定的时间，相遇也是注定。所以，小王子要好好的继续向前走，会有人陪你看日落，一天四十三次。 2014.4.16 17:06</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>放开自己</title>
      <link>/blog/%E6%94%BE%E5%BC%80%E8%87%AA%E5%B7%B1/</link>
      <pubDate>Wed, 15 Apr 2015 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/blog/%E6%94%BE%E5%BC%80%E8%87%AA%E5%B7%B1/</guid>
      <description>无意中听到你的名字，一直对你的名字比我的敏感，所以都是命中注定。断断续续的，却明白了你没来去接一个女生。听到说，看到你和女生一起你说就是看到的样子。你有女朋友分分合合。之前想你和学妹在一起我该怎么办，却原来也不是没办法不是承受不了。又是一次的坠落，却也是让我想放开自己的借口。看到别人写的心疼的感觉原来是这样，心情一下子糟糕极了，眼泪在眼眶突然出现，于是我不停的呼气，旁边有人总得抑制。我想我一定是爱你的。每次难受了就想拼命的折磨自己，想去跑步，下起了雨，就憋在心里。给了自己一个理由出去，却原来也没有那么难过，只是自己太懦弱在你面前不勇敢，只是自己不够好，只是一直的梦想没了，晚上睡不着想念的人也没了，上课想见的人也没了，日记里的名字也没了，好多好多都没了。
 下过雨的晚上，昏黄的路灯，没有人的马路，只有自己的影子和鞋子发出的声音，走着哭着，走啊走啊，突然不知道自己在哪里，好像来到了校外的马路，然后想会不会有人伤害我，各种恐怖的画面开始在脑海里涌现，然后就忘记了你，忘记了难过。你看你也不是很厉害，一丢丢的麻烦就比过了你。本来你的世界就没有我，是我自己将你拉了进来，然后自娱自乐，玩的高兴就忘记了你从来都不在。不想自己成为一个不好的女孩子，从现在起，我要放开自己，每天好好吃饭，好好睡觉，好好想念家人，好好减肥，好好成为一个很好的女孩，好好的过没有你的日子，好好的学着放开，不想再为你低到尘埃里了，难过了，我们只是相识，所以注定无份。不会再对任何人有欲望，我就乖乖等着，等着命里注定的人来找我。  我本来刚刚把自己从一个黑暗里拉上来，像是意识到要离开，毕竟是三年我的整个青春岁月，那么的难过，躺在家里的床上肆意让眼泪淹没自己，现在也放开了，听到看到再也不会激动不会心跳加速。时间真的是很伟大的东西，好久不见也就这样过了。你对我也会这样吧。一直在你面前不自在，因为喜欢你。想到过我们的以后，却也变成了想过而已。我以后要找一个人，我可以很自在的说话，很放肆的生活，放他生活在我的生活里。
好好的让自己跟你说再见。真的真的是再见。之前一次听说你有女朋友，难过，却没有现在这样难过，说要放弃，却在听说分手之后比以前更肆无忌惮的喜欢，所以还是变了的，才会这样的坚决，坚决的放开自己。
晚安。最后一次说给你听。
早上起来又有些后悔自己的冲动，毕竟不是自己亲眼所见总是不愿意就此戛然而止，给你找了各种的借口。可这样的喜欢就算不是这样也注定没有结果，太懦弱。到不如借着这个借口放开，反正之前没有你的生活也一样过来了。就这样吧。
2015.4.14 23：27</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>随便想想</title>
      <link>/blog/%E9%9A%8F%E4%BE%BF%E6%83%B3%E6%83%B3/</link>
      <pubDate>Tue, 14 Apr 2015 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/blog/%E9%9A%8F%E4%BE%BF%E6%83%B3%E6%83%B3/</guid>
      <description>听着喜欢你，就很想写写心情。
记得7月9号站在火车过道很想你。这些不见你的日子，心情沉淀很多，时间真的是很现实，彼此不见，想念还是那份想念，不过会开始对自己动摇。
回了趟老家，心里很难过。每个人都会对我的脸发表一番评论，我知道ta们是好心，可终究伤了我的心，一遍一遍。麻麻说慢慢在好转，我只能骗自己慢慢会好的。我是那么的无能为力。我告诉自己这就是命。真的是很难过。
我不自信。说女人的来自信自精致的外表。所以我不自信终于找到了根源。
不过，遇到好多许久未见的同学。身为人夫，身为人父，继续求学。。。每个人都有自己的生活轨道。或好或坏。
对自己清晰的认识，对你越来越懦弱，终究是有缘无分的人。看到说越努力，越幸运。可我不努力，所以根本就没有幸运的资格。室友告诉我要相信自己很好。可我觉得自己一点也不好。你那么好，我总想着你会遇到更好的人。
这样过着，终究会有对的时间。很想你。
最近很容易难过看着爸爸暴雨中的身影，觉得可以做父母的孩子是多么的幸运。很爱你们。
2014.8.24 1:08</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>我要拿我怎么办</title>
      <link>/blog/%E6%88%91%E8%A6%81%E6%8B%BF%E6%88%91%E6%80%8E%E4%B9%88%E5%8A%9E/</link>
      <pubDate>Thu, 24 Jul 2014 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/blog/%E6%88%91%E8%A6%81%E6%8B%BF%E6%88%91%E6%80%8E%E4%B9%88%E5%8A%9E/</guid>
      <description>原本以为这样见不到你的日子很难过，其实也还好。那种强烈的感觉让我一直很难过，明明你就在那里，我看着你，装作漠不关心的样子，明明很想很想，却只是异常辛苦的想着，过着这样的日子。
我也会告诉自己要自信，要相信自己很好。可许多的事实让我无能为力。我一直相信ta是有感觉的，却不断的从别人口中验证我的荒唐感。这样，我只能逃避。其实我真的很不喜欢我。
在晚上会很想你，看着各种途径得到的照片，那种得不到的感觉很心疼的。想可以握着你的手，想可以搂着你的腰，想可以靠着你的肩。。。
我要拿我怎么办。
2014.7.24 00:07</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>想起了你</title>
      <link>/blog/%E6%83%B3%E8%B5%B7%E4%BA%86%E4%BD%A0/</link>
      <pubDate>Wed, 09 Jul 2014 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/blog/%E6%83%B3%E8%B5%B7%E4%BA%86%E4%BD%A0/</guid>
      <description>在火车的过道，想起了你。现在的思念越来越辛苦，总是在想你时很难过，因为想你的时候会摸到我的痘痘。我也想着我很重要，可现实告诉我我屁都不是，在你心里。最后走的时候，无意中看到你裸着上身站在阳台，其实心里很高兴，本来以为动物园是最后见你。我走过去的时候你肯定没看见我。急急忙忙的爬上六楼去偷偷的看，那时候竟然像个小女生，可惜你不在了。一下子就好难过。
一直以来坚持每天经过服务部都会看看你们寝室，想着或许有一天会看到你。虽然我从未看到过。
这几天里看到几本书，说我喜欢的是那是喜欢你的我，我其实很怕有一天我会突然发现我也是。有些东西装在心上，总会胡思乱想。
我想爱你。
我很努力的做个好人。我想去换我对你的等待。只是小学妹要来了，我不知道你会遇到谁，我也想不来我没了等你的动力，我还会坚持多久。就像知道你有女朋友，那是第一次因为你哭，可惜你永远都不会知道。后来又听说其实你没有，那一瞬间糟糕的心情瞬间很好，就像自己的东西失而复得，有点无赖吖。
一直很期待实习，因为我想会有机会在一起，不过，想的总是太好的。
想起我们聚餐，想起你唱歌，想起你写字，想起你金工实习，原来我拥有的记忆已经很多。
就这样爱着你。
2014.7.9 2:07</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>MJ</title>
      <link>/blog/mj/</link>
      <pubDate>Wed, 11 Jun 2014 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/blog/mj/</guid>
      <description>不敢光明正大的转头看，偷偷的斜视，也很是欢喜的。可以和你距离很近，开始喜欢这个时间。没感觉到你靠过来，胳膊上有了一股呼吸，转头看到你，那一瞬间很是诧异，然后竟然感到脸红。未曾想过自己也这么小女生。 我想我是爱你的。。不会再对很好看的男生有想法，觉得有你就好了。安。 2014.6.11 17:06</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>