<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Blog on Bymunije</title>
    <link>/blog/</link>
    <description>Recent content in Blog on Bymunije</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sun, 18 Nov 2018 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="/blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Moments We Shared</title>
      <link>/blog/moments-we-shared/</link>
      <pubDate>Sun, 18 Nov 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/blog/moments-we-shared/</guid>
      <description>特别开心可以在图书馆借到张嘉佳的《云边有个小卖部》 因为已经被别人借走了 所以是预约以后拿到的 其实不是很懂为什么要用这个英文 他说这是一本写给离开我们的人 写给陪伴我们的人 写给每个人心中的山和海 所以刘十三才告别了王莺莺 也告别了程霜 以前读过他其他的书 感觉他的一种特色就是总可以用很轻松而且带着点搞笑的语气讲一件明明很悲伤的事情 觉得也许他是想说好好珍惜爱你的人吧 书中有很多描写景色和好吃的句子 觉得写的特别美 封面上写着“有朵盛开的云 缓缓划过山顶 随风飘向天边 / 我们慢慢明白 有些告别 就是最后一面”告别和天边的云一样 一直都在我们的生活中 或许我们常说的再见 是再也不见
看书的时候哭了好几次 最后觉得外婆要走了 就不敢往下读了 生怕程霜也走 孤零零的留下刘十三一个人 真的就剩下他一个人了 可程霜还是走了 都没有好好的告诉刘十三她的爱 其实我很气刘十三 程霜那么好的姑娘 曾把你的后背用悲伤烫出一个洞的菇凉 你怎么就不能好好珍惜呢 她怕耽误你 你怎么就不主动一点呢 觉得他们有着彼此不说却特别温暖的爱 最后刘十三踩着过膝的大雪给王莺莺挂灯笼 张嘉佳写着“山顶穿破云层 两个人仿佛站在一座孤岛上 海浪涌动 雾气弥漫 岛上铺满白雪 一棵树上挂着熄灭的灯笼 云海之间孤立无援”白雪红灯 寂寥两人 还好有程霜陪着刘十三 可程霜也要走啊 她说刘十三又懒又傻 脾气怪 说话难听 心肠软 腿短 没魄力也就作文写的好点 可她就是喜欢刘十三 是啊 世间那么多特别好的人 可我就是喜欢你啊 在我这里 你的不好统统都是最好的啊 我想着刘十三举着手掌对着桃花树 说“我会好好地吃饭 睡觉 活下去 活的越来越好 好到不得了”他的心里其实是特别特别的难过吧 可这是程霜的愿望啊 因为她说“希望和悲伤 都是一缕光”她爱刘十三 她用她生命的光努力的照亮着刘十三 刘十三全都知道的</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>生日遇上组会</title>
      <link>/blog/%E7%94%9F%E6%97%A5%E9%81%87%E4%B8%8A%E7%BB%84%E4%BC%9A/</link>
      <pubDate>Wed, 12 Sep 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/blog/%E7%94%9F%E6%97%A5%E9%81%87%E4%B8%8A%E7%BB%84%E4%BC%9A/</guid>
      <description>时间是不是在偷偷跑啊 大B你就23了 时间总是在这种倏忽回首时过得最快 因为要组会汇报 所以自己给自己的压力太大了 总是丧的很 快要爆炸的那种丧 但生日还是过得很幸福 刚好赶上教师节 又和HJ生日差一天 所以和小伙伴们选了差的那一天晚上一起去吃了饭 没想到联广竟然有那种地方 每天都走过 都一年了才注意到 晚上又在群里收到大家的祝福 觉得好幸福啊 可以认识大家应该是我上辈子拯救了世界的感觉 阿爸阿妈还有死瘪子也发了好大的红包啊 被死瘪子说等我有钱了给你大包给弄哭了 怂死了 这种时候就觉得有他真好 哈哈哈 谢谢小可爱和大可爱对我的爱
其实组会也还好了 就是看paper真是一件很痛苦的事情啊 佩服写的人 我要反思 没有及时和老板交流 其实老师人真的很好了 很照顾女生面子了 其实我特别不好意思 所以要更努力啊 实验室又来了很多厉害的人 博士后真的是不一样 也就是羡慕羡慕 心得就是不管多难过或是多开心时间都是公平的 都会过去的 真的都会过去的
然后就是要开心生活 这几天关注抑郁症 甚至觉得自己都要抑郁了 其实蛮可怕的 我不要那样 我知道 肯定不会每时每刻都开心 可还是要多调整自己 毕竟难过是一天 开心也是一天 说好的要做一个开心girl呢
最后就是早日找到蓝朋友啊 你都23了啊菇凉
嗯 晚安</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>被时间推着跑</title>
      <link>/blog/%E8%A2%AB%E6%97%B6%E9%97%B4%E6%8E%A8%E7%9D%80%E8%B7%91/</link>
      <pubDate>Mon, 03 Sep 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/blog/%E8%A2%AB%E6%97%B6%E9%97%B4%E6%8E%A8%E7%9D%80%E8%B7%91/</guid>
      <description>阿爸阿妈在我要走的几天都忙的要死 来的时候没人接 走的时候没人送 其实也不全是 阿妈觉得过意不去 特意从会议偷跑出来赶着送我 等到61路的时候阿爸正好打电话过来 隔着车门冲手机喊爸 我走了 其实这样挺好的 之前阿爸阿妈送我到火车站 隔着候车厅的玻璃 望着窗外的他们总是想哭 这样挺好的 不会突然的难过 然后走的时候和养我小时候的阿妈一起吃了肉丸火锅 虽然因为没有食欲吃的不多 还有老板的“亲切”问候 真的很满足了 回家把想做的都做了 想吃的都吃了 又装了一大行李箱回来
火车上好多都是学生 所以很开心没有遇到打呼噜的 晚上睡得挺舒服的 中间一点多快两点的时候醒来了一次 然后又睡着了 就到天亮了 不过可能因为火车一直在摇 所以手环也没有记录到睡眠 反正我觉得睡得挺好的 还梦到二胖和叶子 估计是因为胖胖喊我去找她 虽然陇西人很多 但都没人说话 以为就一个人安安静静的到上海了 没想到晚饭的时候因为列车员姐姐搭话 和陇西的两个老乡聊起来 还有个武山的 列车员姐姐看着好年轻 一点都不像生了两个宝宝的 说她38的时候真的吓我一跳 我本来还想喊她姐姐 怕喊老了 她和一车厢的小孩子都特别好 觉得车厢里大家都好有爱 互相帮忙 互相谦让 照顾对方 真好 两老乡男生到无锡就下车了 看着别人走也算离别吧 这样萍水相逢 没有任何联系方式 说了再见却应该是再也不见了吧 很珍惜这种缘分呢 下火车和到上海的渭源老乡留了微信 说她在青浦干财务 喊我过去找她吃浆水面 可我觉得可能没有缘分再见了呢
回家半个月 说长不长 说短不短 第一周忙着见朋友 见亲人 过的很充实 第二周就整天宅在床上 因为陇西的天气实在是太舒服了 在外面待久了 觉得还是家好 外面再好在心里也比不过家好 美中不足的就是每天都怕老板找 活也没干 提心吊胆 就不算最爽了 回去就一大堆的事 要拼命干活了 把之前欠的补回来 估计要累死 不过不要后悔 放假嘛 还是好好享受 回去好好忙</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hello R Markdown</title>
      <link>/blog/2015-07-23-r-rmarkdown/</link>
      <pubDate>Thu, 23 Jul 2015 21:13:14 -0500</pubDate>
      
      <guid>/blog/2015-07-23-r-rmarkdown/</guid>
      <description>R Markdown This is an R Markdown document. Markdown is a simple formatting syntax for authoring HTML, PDF, and MS Word documents. For more details on using R Markdown see http://rmarkdown.rstudio.com.
You can embed an R code chunk like this:
summary(cars) ## speed dist ## Min. : 4.0 Min. : 2.00 ## 1st Qu.:12.0 1st Qu.: 26.00 ## Median :15.0 Median : 36.00 ## Mean :15.4 Mean : 42.98 ## 3rd Qu.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>